{
  "3": "삼",
  "7": "7",
  "15": "15",
  "200": "200",
  "400": "400",
  "401": "401",
  "403": "403",
  "404": "404",
  "429": "429",
  "500": "500",
  "501": "501",
  "502": "502",
  "503": "503",
  "504": "504",
  "587": "587",
  "<p class=\"mb-0\">Domain is missing required DNS MX records of:</p><ul class=\"markdown-body ml-0 mr-0 mb-3\"><span class=\"notranslate\">%s</span></ul><p class=\"mb-0\">Please ensure you do not have any typos and have both unique records added (e.g. make sure both records aren't the same).<a href=\"/faq?domain=%s\" target=\"_blank\">Read our FAQ</a> for detailed instructions.</p>": "<p class=\"mb-0\"> 도메인에 필요한 DNS MX 레코드가 없습니다. </p><ul class=\"markdown-body ml-0 mr-0 mb-3\"> <span class=\"notranslate\">%s</span> </ul> <p class=\"mb-0\"> 오타가없고 고유 레코드가 모두 추가되었는지 확인하십시오 (예 : 두 레코드가 동일하지 않아야 함). 자세한 지침은 <a href=\"/faq?domain=%s\" target=\"_blank\">FAQ</a> 를 <a href=\"/faq?domain=%s\" target=\"_blank\">읽으십시오</a> . </p>",
  "Domain is missing required DNS TXT record of: <span class=\"notranslate\">%s</span>": "도메인에 필요한 DNS TXT 레코드가 없습니다 : <span class=\"notranslate\">%s</span>",
  "Domain has an incorrect DNS TXT record for verification.  Please ensure <span class=\"notranslate\">%s</span> is the only verification record that exists.": "도메인에 확인을위한 잘못된 DNS TXT 레코드가 있습니다. <span class=\"notranslate\">%s</span> 가 존재하는 유일한 확인 레코드인지 확인하십시오.",
  "Domain has multiple verification records.  Please ensure <span class=\"notranslate\">%s</span> is the only verification record that exists.": "도메인에 여러 개의 확인 레코드가 있습니다. <span class=\"notranslate\">%s</span> 가 존재하는 유일한 확인 레코드인지 확인하십시오.",
  "If you recently updated your DNS records for <span class=\"notranslate\">%s</span>, then you should purge its cache using <a href=\"https://1.1.1.1/purge-cache/\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Cloudflare's Purge Cache Tool</a> and optionally <a href=\"https://developers.google.com/speed/public-dns/cache\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Google's Purge Cache Tool</a>.  Note that sometimes it may take 30 minutes to 24 hours (depending on your location and provider) for the Internet's DNS propagation to finish.": "최근에 <span class=\"notranslate\">%s</span> 대한 DNS 레코드를 업데이트 한 경우 <a href=\"https://1.1.1.1/purge-cache/\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Cloudflare의 퍼지 캐시 도구</a> 및 선택적으로 <a href=\"https://developers.google.com/speed/public-dns/cache\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Google의 퍼지 캐시 도구를</a> 사용하여 캐시를 제거해야합니다. 인터넷의 DNS 전파가 완료되는 데 30 분에서 24 시간이 소요될 수 있습니다 (위치 및 공급자에 따라 다름).",
  "Domain is missing required DNS TXT records. <a href=\"/faq?domain=%s\" target=\"_blank\">Read our FAQ</a> for detailed instructions.": "도메인에 필요한 DNS TXT 레코드가 없습니다. 자세한 지침은 <a href=\"/faq?domain=%s\" target=\"_blank\">FAQ</a> 를 <a href=\"/faq?domain=%s\" target=\"_blank\">읽으십시오</a> .",
  "Success": "성공",
  "Your request was successfully completed.": "귀하의 요청이 성공적으로 완료되었습니다.",
  "Domains": "도메인",
  "Ask a question": "질문",
  "/faq?domain=chicken.comaweifjaowejf": "/faq?domain=chicken.comaweifjaowejf",
  "Have you read our <a href=\"/faq?domain=chicken.comaweifjaowejf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FAQ</a> yet?": "<a href=\"/faq?domain=chicken.comaweifjaowejf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FAQ</a> 를 읽어 보셨습니까?",
  "Email address": "이메일 주소",
  "Write your message": "메시지 작성",
  "Message": "메시지",
  "We'll be in contact with you!": "우리는 당신과 연락 할 것입니다!",
  "Send message": "문자 보내",
  "Toggle navigation": "탐색 전환",
  "Features": "풍모",
  "FAQ": "자주하는 질문",
  "Help": "도움",
  "My Account": "내 계정",
  "Profile": "프로필",
  "Security": "보안",
  "Log out": "로그 아웃",
  "⏰ Save Yourself Time": "Time 시간 절약",
  "Want to make the entire FAQ below tailored for you and easier to read?": "아래의 전체 FAQ를 자신에게 맞게 만들고 읽기 쉽게 만들고 싶습니까?",
  "Enter your domain": "도메인을 입력하십시오",
  "Enter your email": "이메일을 입력하십시오",
  "Add this domain to your account (if it does not exist)": "이 도메인을 계정에 추가하십시오 (없는 경우).",
  "Continue": "계속하다",
  "Not interested?  Click here to keep reading": "관심이 없다? 계속 읽으려면 여기를 클릭하십시오",
  "Need help?": "도움이 필요하다?",
  "עברית": "아 브리",
  "Arabic": "아라비아 말",
  "Chinese": "중국말",
  "Czech": "체코 사람",
  "Danish": "덴마크 말",
  "Dutch": "네덜란드 사람",
  "English": "영어",
  "Finnish": "핀란드어",
  "French": "프랑스 국민",
  "German": "독일 사람",
  "Hungarian": "헝가리 인",
  "Indonesian": "인도네시아 인",
  "Italian": "이탈리아 사람",
  "Japanese": "일본어",
  "Korean": "한국어",
  "Norwegian": "노르웨이 인",
  "Polish": "광택",
  "Portuguese": "포르투갈 인",
  "Russian": "러시아인",
  "Spanish": "스페인의",
  "Swedish": "스웨덴어",
  "Thai": "타이",
  "Turkish": "터키어",
  "Ukrainian": "우크라이나 인",
  "Vietnamese": "베트남어",
  "Resources": "자원",
  "Free Disposable Addresses": "무료 일회용 주소",
  "Domain Registration": "도메인 등록",
  "Reserved Email Addresses": "예약 된 이메일 주소",
  "List of ports blocked by ISPs": "ISP가 차단 한 포트 목록",
  "Guides": "가이드",
  "Port 25 blocked by ISP workaround": "ISP 해결 방법으로 포트 25가 차단됨",
  "Developers": "개발자",
  "Free Email Webhooks": "무료 이메일 Webhook",
  "API Documentation": "API 설명서",
  "Releases": "자료",
  "Coming soon": "출시 예정",
  "Status Page": "상태 페이지",
  "Source Code": "소스 코드",
  "Company": "회사",
  "About": "약",
  "Donate": "기부",
  "Privacy": "은둔",
  "Terms": "자귀",
  "Twitter": "트위터",
  "GitHub": "깃 허브",
  "Email": "이메일",
  "Error": "오류",
  "Info": "정보",
  "Warning": "경고",
  "Question": "질문",
  "OK": "확인",
  "Cancel": "취소",
  "Close this dialog": "이 대화 상자를 닫으십시오",
  "Are you sure?": "확실해?",
  "Please confirm if you wish to continue.": "계속하려면 확인하십시오.",
  "DNS Management by Registar": "Registar의 DNS 관리",
  "Aliases": "별명",
  "Advanced Settings": "고급 설정",
  "Verification Status": "확인 상태",
  "Follow the steps below and then click \"Verify Records\" to verify your setup.": "아래 단계를 따른 다음 \"레코드 확인\"을 클릭하여 설정을 확인하십시오.",
  "Not Verified": "확인되지 않음",
  "MX Records": "MX 레코드",
  "TXT Records": "TXT 레코드",
  "Verify Records": "기록 확인",
  "1. Set up your domain for email forwarding": "1. 이메일 전달을위한 도메인 설정",
  "Do you need to configure (or re-configure) this domain name for email forwarding?": "이메일 전달을 위해이 도메인 이름을 구성 (또는 재구성)해야합니까?",
  "Configure your domain": "도메인 구성",
  "2. Send emails with your domain using Gmail (optional)": "2. Gmail을 사용하여 도메인으로 이메일을 보냅니다 (선택 사항).",
  "Follow our simple guide for sending and receiving emails with your domain, directly inside of Gmail.": "Gmail 내부에서 직접 도메인으로 이메일을주고받을 수있는 간단한 가이드를 따르십시오.",
  "Setup your Gmail": "Gmail 설정",
  "3. Purge Cache and Send a Test Email to Yourself": "3. 캐시를 제거하고 자신에게 테스트 전자 메일 보내기",
  "Once you have followed the previous step(s), you will need to \"purge\" the DNS cache using the \"Purge Cache\" tool by Cloudflare.  You can optionally purge the cache using Google as well if you are using Gmail.  Make sure to purge both the \"TXT\" and the \"MX\" records on your domain name's DNS records.  Wait a few minutes (or sometimes it might take an hour or two), and then click \"Verify Records\" above and try sending a test email to yourself.": "이전 단계를 수행 한 후에는 Cloudflare의 \"캐시 제거\"도구를 사용하여 DNS 캐시를 \"제거\"해야합니다. Gmail을 사용하는 경우 선택적으로 Google을 사용하여 캐시를 제거 할 수 있습니다. 도메인 이름의 DNS 레코드에서 \"TXT\"및 \"MX\"레코드를 모두 제거하십시오. 몇 분 정도 (또는 때때로 1 시간 또는 2 시간이 소요될 수 있음) 기다린 다음 위의 \"기록 확인\"을 클릭하고 테스트 이메일을 보내십시오.",
  "Cloudflare Purge (required)": "Cloudflare 퍼지 (필수)",
  "Google Purge (optional)": "Google 퍼지 (선택 사항)",
  "4. Still need help with something?": "4. 여전히 도움이 필요하십니까?",
  "We are here to answer your questions, but before asking us, please be sure to <a href=\"/he/faq\">read our FAQ section</a>.": "우리는 귀하의 질문에 답변을 드리기 위해 여기에 있습니다. 그러나 문의하기 전에 <a href=\"/he/faq\">FAQ 섹션</a> 을 <a href=\"/he/faq\">읽으십시오</a> .",
  "Ask us a question": "우리에게 질문을",
  "Back to Domains": "도메인으로 돌아 가기",
  "Forward Email": "이메일 전달",
  "ForwardEmail.net": "ForwardEmail.net",
  "My Account &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "내 계정 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Manage your Forward Email profile": "전달 이메일 프로필 관리",
  "My Account - Domains": "내 계정-도메인",
  "Have you read our <a href=\"/en/faq\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FAQ</a> yet?": "<a href=\"/en/faq\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FAQ</a> 를 읽어 보셨습니까?",
  "Add New Alias": "새 별칭 추가",
  "Alias Name": "별명",
  "(required)": "(필수)",
  "Generate random alias": "임의의 별칭 생성",
  "Use an asterisk \"*\" for a catch-all alias.": "범용 별칭에는 별표 \"*\"를 사용하십시오.",
  "Domain Name": "도메인 이름",
  "Upgrade plan": "업그레이드 계획",
  "Add new domain": "새 도메인 추가",
  "Alias Recipients": "별명 수신자",
  "Recipients must be a line-break/space/comma separated list of valid email addresses, fully-qualified domain names (\"FQDN\"), IP addresses, and/or webhook URL's.  We will automatically remove duplicate entries for you and perform validation when you click \"Continue\" below.": "받는 사람은 줄 바꿈 / 공백 / 쉼표로 구분 된 유효한 전자 메일 주소, 정규화 된 도메인 이름 ( \"FQDN\"), IP 주소 및 / 또는 웹 후크 URL 목록이어야합니다. 아래의 \"계속\"을 클릭하면 중복 항목이 자동으로 제거되고 유효성 검사가 수행됩니다.",
  "Alias Description (optional)": "별명 설명 (선택 사항)",
  "Description has a max of 150 characters.": "설명은 최대 150 자입니다.",
  "Alias Labels (optional)": "별명 레이블 (선택 사항)",
  "Labels must be a line-break/space/comma separated list with a maximum of 20 characters per label.": "레이블은 줄 바꿈 / 공백 / 쉼표로 구분 된 레이블이어야하며 레이블 당 최대 20 자입니다.",
  "Active": "유효한",
  "If you uncheck this, then this email will be deactivated and no emails will flow through.  However emails will NOT bounce until this alias is completely deleted.": "이 확인란을 선택 취소하면이 이메일이 비활성화되고 이메일이 전송되지 않습니다. 그러나이 별칭이 완전히 삭제 될 때까지 이메일이 반송되지 않습니다.",
  "Add New Domain": "새 도메인 추가",
  "Domain name": "도메인 이름",
  "Don't have a domain name?": "도메인 이름이 없습니까?",
  "Register a domain": "도메인 등록",
  "Tip:": "팁:",
  "If you need to upgrade or downgrade your plan on a domain name, then click on the dropdown for it under the column \"Current Plan\" below.": "도메인 이름으로 계획을 업그레이드하거나 다운 그레이드해야하는 경우 아래 \"현재 계획\"열 아래에있는 드롭 다운을 클릭하십시오.",
  "Current Plan": "현재 계획",
  "Quick Links": "빠른 링크",
  "Free": "비어 있는",
  "Change plan to:": "계획을 다음으로 변경하십시오.",
  "Enhanced Protection": "강화 된 보호",
  "Team": "팀",
  "See all plan features": "모든 계획 기능보기",
  "DNS-based": "DNS 기반",
  "Setup": "설정",
  "Manage Aliases": "별칭 관리",
  "Verified": "확인 됨",
  "Hebrew": "헤브라이 사람",
  "Custom SMTP Port Forwarding": "사용자 지정 SMTP 포트 전달",
  "Port number (SMTP)": "포트 번호 (SMTP)",
  "Do not modify this unless you know what you are doing.  This will forward all emails to the specific port for all aliases and their recipients.  For example, if you are forwarding to info@example.com, and input port number 1337 here, then our server will forward email to example.com on port 1337 (as opposed to the standard SMTP port of 25).": "수행중인 작업을 모르면이를 수정하지 마십시오. 그러면 모든 별칭 및 수신자의 모든 이메일이 특정 포트로 전달됩니다. 예를 들어 info@example.com으로 전달하고 여기에 포트 번호 1337을 입력하면 서버는 표준 SMTP 포트 25와 달리 포트 1337에서 example.com으로 전자 메일을 전달합니다.",
  "Reset": "초기화",
  "Save": "저장",
  "Maximum Recipients Per Alias": "별 명당 최대 수신자",
  "Current Value:": "현재 가치 :",
  "Contact us to increase": "증가 문의",
  "Delete Domain": "도메인 삭제",
  "Deleting your domain is irreversable.  Please take extreme caution when deleting your domain.": "도메인 삭제는 되돌릴 수 없습니다. 도메인을 삭제할 때 특히주의하십시오.",
  "Back to Domain": "도메인으로 돌아 가기",
  "Have you read our <a href=\"/he/faq\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FAQ</a> yet?": "<a href=\"/he/faq\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FAQ</a> 를 읽어 보셨습니까?",
  "You have successfully upgraded to the Team Plan.": "팀 계획으로 성공적으로 업그레이드했습니다.",
  "Enhanced Protection and Team plans are currently free and in our final testing and beta program phase.  Once they are released, you will be emailed and will have 30 days to enter your billing information.  Thank you!": "향상된 보호 및 팀 계획은 현재 무료이며 최종 테스트 및 베타 프로그램 단계에 있습니다. 출시되면 이메일로 발송되며 30 일 이내에 결제 정보를 입력해야합니다. 감사합니다!",
  "Invite new team member": "새로운 팀원 초대",
  "Group": "그룹",
  "User": "사용자",
  "Admin": "관리자",
  "Send invitation": "초대장을 보내다",
  "Share invitation link": "초대장 공유 링크",
  "Copy Invite Link": "초대 링크 복사",
  "Manage Team": "팀 관리",
  "Members have shared access to this domain, and you can invite new members, remove existing members, or manage permissions for them below.": "회원은이 도메인에 대한 공유 액세스 권한을 가지며 아래에서 새 회원을 초대하거나 기존 회원을 삭제하거나 해당 회원의 권한을 관리 할 수 있습니다.",
  "Team Member": "팀 구성원",
  "Alias Count": "별칭 수",
  "Invite New Member": "신규 회원 초대",
  "Pending invitations are listed below.": "대기중인 초대는 다음과 같습니다.",
  "Email Address": "이메일 주소",
  "Delete Invite": "초대 삭제",
  "Table of Contents": "목차",
  "How to workaround ISP blocking inbound SMTP on port 25": "ISP가 포트 25에서 인바운드 SMTP를 차단하는 방법",
  "How to workaround ISP blocking outbound SMTP on port 25": "ISP가 포트 25에서 아웃 바운드 SMTP를 차단하는 방법",
  "How can I check if my ISP blocks ports": "ISP가 포트를 차단하는지 확인하는 방법",
  "If you do not have port 25 open on your mail server's IP address, then this guide is for you.": "메일 서버의 IP 주소에 포트 25가 열려 있지 않은 경우이 안내서가 적합합니다.",
  "For example, you're running a custom mail server at home, and your Internet Service Provider (\"ISP\") has blocked outbound port 25.": "예를 들어 집에서 사용자 지정 메일 서버를 실행하고 인터넷 서비스 공급자 ( \"ISP\")가 아웃 바운드 포트 25를 차단했습니다.",
  "Since you cannot have outbound traffic on port 25, then you most likely also won't have inbound traffic on port 25 due to this block.": "포트 25에서 아웃 바운드 트래픽을 가질 수 없으므로이 블록으로 인해 포트 25에서 인바운드 트래픽이 없을 가능성이 높습니다.",
  "Assuming you are using our service to forward emails, ": "Google 서비스를 사용하여 이메일을 전달한다고 가정하면,",
  "you can workaround this issue through our FAQ answer here": "FAQ 답변을 통해이 문제를 해결할 수 있습니다.",
  ".": ".",
  "If your ISP blocks outbound port 25, then you will have to find an alternate solution or contact them.": "ISP가 아웃 바운드 포트 25를 차단하는 경우 대체 솔루션을 찾거나 문의해야합니다.",
  "See our ": "우리를 참조하십시오",
  "list of ports blocked by Internet Service Providers": "인터넷 서비스 제공 업체가 차단 한 포트 목록",
  "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
  "Information Not Collected": "수집되지 않은 정보",
  "Information Collected": "수집 된 정보",
  "Information Shared": "정보 공유",
  "Information Removal": "정보 제거",
  "We do not store any forwarded emails.": "전달 된 이메일은 저장하지 않습니다.",
  "We do not store any metadata about forwarded emails.": "전달 된 이메일에 대한 메타 데이터는 저장하지 않습니다.",
  "We do not store any server-side logs.": "서버 측 로그는 저장하지 않습니다.",
  "We do not store any client-side logs.": "클라이언트 쪽 로그는 저장하지 않습니다.",
  "We do not store any IP addresses.": "우리는 어떤 IP 주소도 저장하지 않습니다.",
  "We do not store any browser information.": "우리는 브라우저 정보를 저장하지 않습니다.",
  "For transparency, at any time you can ": "투명성을 위해 언제든지",
  "view our source code": "소스 코드보기",
  " to see how the information below is collected and used:": " 아래 정보가 어떻게 수집되고 사용되는지 확인하십시오.",
  "We store a cookie in a session for your visit (strictly for functionality).  This cookie is stored securely in our Redis database.": "우리는 귀하의 방문을 위해 쿠키를 저장합니다 (엄격히 기능을 위해). 이 쿠키는 Redis 데이터베이스에 안전하게 저장됩니다.",
  "We store your email address (strictly for functionality).  This email address is stored securely in our MongoDB database.": "우리는 귀하의 이메일 주소를 저장합니다 (기능상 엄격함). 이 이메일 주소는 MongoDB 데이터베이스에 안전하게 저장됩니다.",
  "We store your domain name(s) and alias(es) you create (strictly for functionality).  This information is stored securely in our MongoDB database.": "우리는 귀하의 도메인 이름과 귀하가 생성 한 별칭을 엄격히 저장합니다 (기능상 엄격함). 이 정보는 MongoDB 데이터베이스에 안전하게 저장됩니다.",
  "Any additional information you voluntarily provide us, such as comments or questions in a ": "의견이나 질문과 같이 귀하가 자발적으로 제공 한 추가 정보",
  "Help request": "도움 요청",
  "We do not share your information with any third-party whatsoever (with the exception of ": "당사는 귀하의 정보를 타사와 공유하지 않습니다 (",
  "Postmark": "소인",
  ", which we use for transactional emails, e.g. for account verification or password reset emails).": "거래 이메일에 사용됩니다 (예 : 계정 확인 또는 비밀번호 재설정 이메일).",
  "We may need to and will comply with court ordered legal requests (but keep in mind we do not collect information mentioned above, so we will not be able to provide it to begin with).": "법정 명령에 따른 법적 요청이 필요할 수도 있고 준수해야 할 수도 있습니다 (그러나 위에서 언급 한 정보를 수집하지 않으므로 우선 정보를 제공 할 수 없습니다).",
  "If at any time if you wish to remove information that you have provided us with, then go to ": "언제든지 제공 한 정보를 제거하려면 다음으로 이동하십시오.",
  "My Account > Security": "내 계정> 보안",
  " and click \"Delete Account\".": " \"계정 삭제\"를 클릭하십시오.",
  "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
  "How do I get started and set up email forwarding": "이메일 전달을 시작하고 설정하는 방법",
  "How to Send Mail As using Gmail": "Gmail을 사용하여 다른 이름으로 메일을 보내는 방법",
  "Why am I not receiving my test emails": "테스트 이메일을받지 못한 이유",
  "Why are my test emails sent to myself in Gmail showing as \"suspicuious\"": "Gmail에서 내 이메일로 보낸 테스트 이메일이 왜 \"의심스러운\"것으로 표시됩니까?",
  "Can I remove the \"via forwardemail.net\" in Gmail": "Gmail에서 \"forwardemail.net을 통해\"를 제거 할 수 있습니까",
  "Can I forward emails to ports other than 25 (e.g. if my ISP has blocked port 25)": "25 이외의 다른 포트로 이메일을 전달할 수 있습니까 (예 : ISP가 포트 25를 차단 한 경우)",
  "Do you offer a money back guarantee on paid plans": "유료 플랜에 대해 환불 보증을 제공합니까?",
  "Do you support webhooks": "웹 후크를 지원합니까",
  "Can I just use this email forwarding service as a \"fallback\" or \"fallover\" MX server": "이 이메일 전달 서비스를 \"대체\"또는 \"대체\"MX 서버로 사용할 수 있습니까?",
  "Can I disable specific aliases": "특정 별칭을 비활성화 할 수 있습니까",
  "Can I forward emails to multiple recipients": "이메일을 여러 수신자에게 전달할 수 있습니까",
  "Can I have multiple global catch-all recipients": "글로벌 포괄 수신자를 여러 명 가질 수 있습니까?",
  "Is there a maximum limit on the number of email addresses I can forward to per alias": "별칭 당 전달할 수있는 이메일 주소 수에 최대 제한이 있습니까?",
  "Can I recursively forward emails": "재귀 적으로 이메일을 전달할 수 있습니까",
  "Can people unregister or register my email forwarding without my permission": "내 허락없이 사람들이 내 이메일 전달을 등록 취소하거나 등록 할 수 있습니까?",
  "How is it free": "어떻게 무료입니까",
  "What is the max email size limit": "최대 이메일 크기 제한은 얼마입니까",
  "Do you store emails and their contents": "이메일과 그 내용을 저장하십니까",
  "Do you store logs of emails": "이메일 로그를 저장합니까",
  "Do you read my emails": "내 이메일을 읽습니까",
  "Does it support the \"+\" symbol (e.g. for Gmail aliases)": "\"+\"기호를 지원합니까 (예 : Gmail 별칭)",
  "Does this forward my email's headers": "내 이메일 헤더를 전달합니까?",
  "Is this well-tested": "이것은 잘 테스트",
  "Do you pass along SMTP response messages and codes": "SMTP 응답 메시지 및 코드를 전달합니까",
  "How do you prevent spammers and ensure good email forwarding reputation": "스패머를 방지하고 전자 메일 전달 평판을 높이는 방법",
  "Can I \"send mail as\" with this": "이것으로 \"다른 이름으로 메일을 보낼 수 있습니까?\"",
  "Can I forward unlimited emails with this": "이것으로 무제한 이메일을 전달할 수 있습니까",
  "How do you perform DNS lookups on domain names": "도메인 이름에서 DNS 조회를 수행하는 방법",
  "How fast is this service": "이 서비스는 얼마나 빠릅니까",
  "You need to have ": "당신은 가지고 있어야합니다",
  "Gmail's Two-Factor Authentication": "Gmail의 2 단계 인증",
  " enabled for this to work.  Visit ": " 이것이 작동하도록 활성화했습니다. 방문",
  "https://www.google.com/landing/2step/": "https://www.google.com/landing/2step/",
  " if you do not have it enabled.": " 활성화하지 않은 경우",
  "Once Two-Factor Authentication is enabled (or if you already had it enabled), then visit ": "2 단계 인증이 활성화되면 (또는 이미 활성화 한 경우) 방문하십시오.",
  "https://myaccount.google.com/apppasswords": "https://myaccount.google.com/apppasswords",
  "When prompted for \"Select the app and device you want to generate the app password for\":": "\"앱 비밀번호를 생성하려는 앱 및 장치를 선택하십시오\"라는 메시지가 표시되면 :",
  "Select \"Mail\" under the drop-down for \"Select app\"": "\"앱 선택\"드롭 다운에서 \"메일\"을 선택하십시오.",
  "Select \"Other\" under the drop-down for \"Select device\"": "\"장치 선택\"드롭 다운에서 \"기타\"를 선택하십시오.",
  "When prompted for text input, enter your custom domain's email address you're forwarding from (e.g. \"": "텍스트를 입력하라는 메시지가 표시되면 전달하려는 맞춤 도메인의 이메일 주소를 입력하십시오 (예 : \"",
  "hello@example.com": "hello@example.com",
  "\" - this will help you keep track in case you use this service for multiple accounts)": "\"-여러 계정에이 서비스를 사용하는 경우 추적하는 데 도움이됩니다.)",
  "Copy the password to your clipboard that is automatically generated": "자동으로 생성 된 클립 보드에 비밀번호를 복사하십시오.",
  "Go to ": "이동",
  "Gmail": "Gmail",
  " and under ": " 그리고 아래",
  "Settings ": "설정",
  " Accounts and Import ": " 계정 및 수입",
  " Send mail as": " 다음으로 메일 보내기",
  ", click \"Add another email address\"": "\"다른 이메일 주소 추가\"를 클릭하십시오.",
  "When prompted for \"Name\", enter the name that you want your email to be seen as \"From\" (e.g. \"Elon Musk\")": "\"이름\"을 묻는 메시지가 표시되면 이메일을 \"보낸 사람\"으로 표시 할 이름을 입력하십시오 (예 : \"Elon Musk\")",
  "When prompted for \"Email address\", enter the email address with the custom domain you used above (e.g. \"": "'이메일 주소'를 입력하라는 메시지가 표시되면 위에서 사용한 맞춤 도메인의 이메일 주소를 입력하십시오 (예 : '",
  "\")": "\")",
  "Uncheck \"Treat as an alias\"": "\"별칭으로 취급\"을 선택 해제하십시오.",
  "Click \"Next Step\" to proceed": "계속하려면 \"다음 단계\"를 클릭하십시오",
  "When prompted for \"SMTP Server\", enter ": "\"SMTP 서버\"에 대한 프롬프트가 표시되면 다음을 입력하십시오.",
  "smtp.gmail.com": "smtp.gmail.com",
  " and leave the port as ": " 포트를 그대로 둡니다",
  "When prompted for \"Username\", enter the portion of your Gmail address without the ": "\"사용자 이름\"을 입력하라는 메시지가 표시되면 Gmail 주소의 일부를",
  "gmail.com": "gmail.com",
  " part (e.g. just \"niftylettuce\" if my email is ": " 부분 (예 : 이메일이 \"niftylettuce\"인 경우",
  "niftylettuce@gmail.com": "niftylettuce@gmail.com",
  ")": ")",
  "When prompted for \"Password\", paste from your clipboard the password you generated in step 2 above": "\"비밀번호\"를 묻는 메시지가 표시되면 위의 2 단계에서 생성 한 비밀번호를 클립 보드에 붙여 넣습니다.",
  "Leave the radio button checked to \"Secured connection using TLS\"": "단일 선택 단추를 \"TLS를 사용한 보안 연결\"로 선택된 상태로 두십시오.",
  "Click \"Add Account\" to proceed": "계속하려면 \"계정 추가\"를 클릭하십시오",
  "Open a new tab to ": "새 탭을 열어",
  " and wait for your verification email to arrive (you will receive a verification code that confirms you are the owner of the email address you are attempting to \"Send Mail As\")": " 확인 이메일이 도착할 때까지 기다립니다 ( \"다른 이름으로 메일 보내기\"를 시도하는 이메일 주소의 소유자임을 확인하는 확인 코드가 나타납니다)",
  "Once it arrives, copy and paste the verification code at the prompt you received in the previous step": "도착하면 이전 단계에서받은 프롬프트에 확인 코드를 복사하여 붙여 넣습니다.",
  "Once you've done that, go back to the email and click the link to \"confirm the request\". You need to do this step and the previous step for the email to be correctly configured.": "완료하면 이메일로 돌아가서 \"요청 확인\"링크를 클릭하십시오. 이메일을 올바르게 구성하려면이 단계와 이전 단계를 수행해야합니다.",
  "The most probable cause of your issues with not receiving test emails or with configuration in general is due to DNS propagation and caching.": "테스트 전자 메일을받지 못하거나 일반적으로 구성 할 때 발생하는 가장 큰 원인은 DNS 전파 및 캐싱 때문입니다.",
  "Fortunately ": "다행히도",
  "our DNS provider Cloudflare has a nice \"Purge Cache\" tool available for you to use at:": "DNS 제공 업체 Cloudflare에는 다음과 같은 유용한 \"Purge Cache\"도구가 있습니다.",
  " ": " ",
  "https://1.1.1.1/purge-cache/": "https://1.1.1.1/purge-cache/",
  "All you need to do is go to that link, and for both \"MX\" and \"TXT\" records, enter your domain name, and click \"Purge Cache\".  You'll then need to wait a few minutes and try again.": "해당 링크로 이동하기 만하면 \"MX\"및 \"TXT\"레코드 모두에 도메인 이름을 입력하고 \"캐시 소거\"를 클릭하십시오. 그런 다음 몇 분 기다렸다가 다시 시도해야합니다.",
  "If you're using Gmail, you should check your spam folder for test messages (sometimes test messages to yourself get marked as spam), and also purge cache on Google's DNS at ": "Gmail을 사용하는 경우 스팸 폴더에서 테스트 메시지를 확인하고 (때로는 테스트 메시지가 스팸으로 표시됨) Google의 DNS에서 캐시를 삭제해야합니다.",
  "https://developers.google.com/speed/public-dns/cache": "https://developers.google.com/speed/public-dns/cache",
  "Still having issues?  Please file a ": "여전히 문제가 있습니까? 제출하십시오",
  " so we can help investigate the issue and find a quick resolution.": " 문제를 조사하고 빠른 해결 방법을 찾을 수 있습니다.",
  "If you see this error message in Gmail when you send a test to yourself (see picture below), then ": "자신에게 테스트를 보낼 때 Gmail에이 오류 메시지가 표시되면 (아래 그림 참조)",
  "please do not worry": "걱정하지 마십시오",
  " – as this is a built-in safety feature of Gmail that only you will see when you send a test to yourself.  You can simply click \"Looks safe\".  For example, if you were to send a test message using the send mail as feature (to someone else), then they will not see this message.": " – Gmail에 내장 된 안전 기능이므로 테스트를 자신에게 보낼 때만 볼 수 있습니다. \"안전하게 보\"를 클릭하면됩니다. 예를 들어, 다른 사람에게 메일 보내기 기능을 사용하여 테스트 메시지를 보내면이 메시지가 표시되지 않습니다.",
  "Not yet!  We plan to release our very own SMTP service (not just forwarding, but email in general), which would alleviate this.  Gmail automatically adds this and there is no current workaround.  Other email forwarding services with similar features to ours will still incur this same issue too (and other email forwarding solutions  simply do not offer the level of privacy we do).": "아직! 우리는이를 전달할 수있는 자체 SMTP 서비스 (전달뿐만 아니라 일반적으로 이메일)를 출시 할 계획입니다. Gmail은이를 자동으로 추가하며 현재 해결 방법이 없습니다. Google과 유사한 기능을 가진 다른 이메일 전달 서비스에서도 여전히 동일한 문제가 발생합니다 (다른 이메일 전달 솔루션은 개인 정보 보호 수준을 제공하지 않습니다).",
  "Yes, as of May 5, 2020 we have added this feature.  Right now the feature is domain-specific, as opposed to alias-specific.  If you require it to be alias-specific, please contact us to let us know of your needs.": "예, 2020 년 5 월 5 일부터이 기능이 추가되었습니다. 현재이 기능은 별칭 별이 아니라 도메인 별입니다. 별명별로 요구되는 경우 당사에 연락하여 귀하의 요구를 알려주십시오.",
  "If you are on the free plan, then simply add a new DNS TXT record as shown below, but change the port from 25 to the port of your choosing.": "무료 요금제를 사용중인 경우 아래 표시된대로 새 DNS TXT 레코드를 추가하고 포트를 25에서 원하는 포트로 변경하십시오.",
  "For example, if I want all emails that go to ": "예를 들어 모든 이메일을 원한다면",
  " to forward to alias recipients' SMTP port of 1337 instead of 25:": " 별칭 수신자의 SMTP 포트 1337 대신 25로 전달 :",
  "Yes!  We offer a 30-day money back guarantee on all paids plans if you are not satisfied with our service.": "예! 당사 서비스에 만족하지 않는 경우 모든 유료 플랜에 대해 30 일 환불 보증을 제공합니다.",
  "We do not ask any questions and simply process the refund within 5-7 business days.": "우리는 질문을하지 않고 단순히 5-7 영업일 이내에 환불을 처리합니다.",
  "To request a refund, please send an email from the email address verified on your account to: ": "환불을 요청하려면 계정에서 확인 된 이메일 주소로 다음 주소로 이메일을 보내주십시오.",
  "refunds@forwardemail.net": "환불 @ forwardemail.net",
  "Yes, as of May 15, 2020 we have added this feature.  You can simply add webhook(s) exactly like you would with any recipient!  Please ensure that you have the \"http\" or \"https\" protocol prefixed in the webhook's URL.": "예, 2020 년 5 월 15 일부터이 기능이 추가되었습니다. 수신자와 마찬가지로 웹 후크를 추가 할 수 있습니다! 웹 후크 URL에 \"http\"또는 \"https\"프로토콜 접두어가 있는지 확인하십시오.",
  "If you are on the free plan, then simply add a new DNS TXT record as shown below:": "무료 요금제를 사용중인 경우 아래와 같이 새 DNS TXT 레코드를 추가하면됩니다.",
  " to forward to a new ": " 새로운 것을 전달하다",
  "request bin": "요청 함",
  " test endpoint:": " 테스트 엔드 포인트 :",
  "Or perhaps you want all emails that go to ": "아니면 모든 이메일을 원할 수도 있습니다.",
  " to forward to this endpoint:": " 이 엔드 포인트로 전달하려면 :",
  "Note that we use the ": "우리는",
  "mailparser": "메일 파서",
  " library's \"simpleParser\" method to parse the message into a JSON friendly object, and also append the \"raw\" property with the raw email message as a String.": " 라이브러리의 \"simpleParser\"메소드를 사용하여 메시지를 JSON 친화적 인 오브젝트로 구문 분석하고 원시 이메일 메시지에 \"raw\"특성을 문자열로 추가하십시오.",
  "Yes, but this is ": "예, 그러나 이것은",
  "NOT": "아니",
  " recommended as this is an incredibly rare edge case.": " 이것은 매우 드문 경우이므로 권장됩니다.",
  "If you use Google Business for email, and want to use our server as a fallback so your mail still gets delivered, then just specify the Google mail servers with a lower priority than our mail servers.  An example is provided below:": "이메일에 Google 비즈니스를 사용하고 있으며 메일을 계속 전달하기 위해 폴백 서버로 사용하려면 메일 서버보다 우선 순위가 낮은 Google 메일 서버를 지정하십시오. 예는 다음과 같습니다.",
  "Yes! As of February 6, 2020 we have added this feature.  Simply edit your DNS TXT record and prefix the alias with an exclamation mark.  Note that you must preserve the \":\" mapping, as this is required if you ever decide to toggle this off (and it's also used for importing in our paid plans).": "예! 2020 년 2 월 6 일부터이 기능이 추가되었습니다. DNS TXT 레코드를 편집하고 별칭 앞에 느낌표를 붙이십시오. \":\"매핑을 유지해야합니다.이 설정을 해제하기로 결정한 경우 필요합니다 (유료 플랜에서 가져 오기에도 사용됨).",
  "If you prefix an alias with \"!\" (exclamation mark) then it will still return successful respond codes to senders attempting to send to this address, but the emails themselves will go nowhere; to a blackhole.": "별명 앞에 \"!\"를 붙이면 (느낌표) :이 주소로 전송을 시도하는 발신자에게는 성공적인 응답 코드가 계속 반환되지만 이메일 자체는 아무데도 나타나지 않습니다. 블랙홀에.",
  "Emails sent to disabled addresses will respond with a ": "비활성화 된 주소로 전송 된 이메일은",
  " (message queued) status code, but the emails will not actually be delivered to the recipient(s).": " (메시지 대기) 상태 코드이지만 이메일은 실제로 수신자에게 전달되지 않습니다.",
  " to stop flowing through to ": " 를 통해 흐르는 중지",
  ":": ":",
  "Yes, absolutely.  Just specify multiple recipients in your TXT records.": "네 그럼요. TXT 레코드에 여러 수신자를 지정하십시오.",
  "For example, if I want an email that goes to ": "예를 들어 이메일을 보내려면",
  " to get forwarded to ": " 전달하기 위해",
  " and ": " 과",
  ", then my TXT record would look like this:": "TXT 레코드는 다음과 같습니다.",
  "Or, you could specify them in two separate lines, such as this:": "또는 다음과 같이 두 개의 별도 행으로 지정할 수 있습니다.",
  "It's up to you!": "그것은 당신에게 달려 있습니다!",
  "Yes, you can. Just specify multiple global catch-all recipients in your TXT records.": "그래 넌 할수있어. TXT 레코드에 여러 글로벌 포괄 수신자를 지정하기 만하면됩니다.",
  "For example, if I want every email that goes to ": "예를 들어 모든 이메일을 원한다면",
  " (the asterisk meaning its a wildcard aka catch-all) to get forwarded to ": " (와일드 카드 일명 캐치 올을 의미하는 별표)",
  "Yes, the default limit is 10.  This does NOT mean that you can only have 10 aliases on your domain name.  You can have as many aliases as you want (an unlimited amount).  It means that you can only forward one alias to 10 unique email addresses.  You could have ": "예, 기본 제한은 10입니다. 도메인 이름에 10 개의 별칭 만 가질 수 있다는 의미는 아닙니다. 원하는만큼의 별칭을 무제한으로 사용할 수 있습니다. 즉, 하나의 별칭 만 10 개의 고유 한 전자 메일 주소로 전달할 수 있습니다. 당신은 할 수 있었다",
  ", ": ",",
  ", … (from 1-10) – and any emails to ": ",… (1 ~ 10) – 모든 이메일",
  " would get forwarded to ": " ~에 전달 될 것이다",
  ", … (from 1-10).": "… (1-10).",
  "Yes, you can, however you still must adhere to the maximum limit.  If you have ": "예, 그러나 여전히 최대 한도를 준수해야합니다. 당신이 가지고 있다면",
  ", then emails to ": "에 이메일을 보냅니다.",
  ".  Note that an error will be thrown if you attempt to recursively forward emails.": ". 이메일을 재귀 적으로 전달하려고하면 오류가 발생합니다.",
  "We use MX and TXT record verification, therefore if you add this service's respective MX and TXT records, then you're registered.  If you remove them, then you're unregistered.  You have ownership of your domain and DNS management, so if someone has access to that then that's a problem.": "MX 및 TXT 레코드 확인을 사용하므로이 서비스의 해당 MX 및 TXT 레코드를 추가하면 등록 된 것입니다. 제거하면 등록되지 않은 것입니다. 도메인 및 DNS 관리에 대한 소유권이 있으므로 누군가가 액세스 할 수 있으면 문제가됩니다.",
  "The service continues to run thanks to ": "덕분에 서비스는 계속 실행됩니다",
  "donations": "기부",
  " and users that upgraded to paid plans.  We want to provide a free alternative (since we feel bad) for people that are using closed-source forwarding services (and subsequently risking their privacy and security).": " 유료 요금제로 업그레이드 한 사용자 비공개 소스 포워딩 서비스를 사용하는 사람들 (그리고 그에 따라 프라이버시와 보안을 위험에 빠뜨리는 사람들)에게 무료 대안을 제공하고자합니다.",
  "We default to a 50MB size limit, which includes content, headers, and attachments.  Note that services such as Gmail and Outlook allow only 25MB size limit, and if you exceed the limit when sending to addresses at those providers you will receive an error message.": "기본적으로 콘텐츠, 헤더 및 첨부 파일을 포함하여 크기가 50MB로 제한됩니다. Gmail 및 Outlook과 같은 서비스는 25MB 크기 제한 만 허용하며 해당 공급자의 주소로 보낼 때 제한을 초과하면 오류 메시지가 표시됩니다.",
  "An error with the proper response code is returned if the file size limit is exceeded.": "파일 크기 제한을 초과하면 적절한 응답 코드와 함께 오류가 반환됩니다.",
  "No, absolutely not.  See our ": "아뇨, 절대 아닙니다 우리를 참조하십시오",
  "No, absolutely not.  We do not store logs.  See our ": "아뇨, 절대 아닙니다 우리는 로그를 저장하지 않습니다. 우리를 참조하십시오",
  "Many other email forwarding services unethically read your email.  This is not what I'm about.": "다른 많은 이메일 전달 서비스는 비 윤리적으로 귀하의 이메일을 읽습니다. 이게 내가 아니야",
  "The code that is deployed to the server is ": "서버에 배포 된 코드는",
  "open-source software on GitHub": "GitHub의 오픈 소스 소프트웨어",
  "Yes, absolutely.": "네 그럼요.",
  "Yes, it has tests written with ": "그렇습니다.",
  "ava": "아바",
  " and also has code coverage.": " 또한 코드 범위가 있습니다.",
  "Yes, absolutely.  For example if you're sending an email to ": "네 그럼요. 예를 들어 이메일을 보내는 경우",
  " and it's registered to forward to ": " 그리고 그것을 전달하도록 등록되어 있습니다",
  ", then the SMTP response message and code from the \"gmail.com\" SMTP server will be returned instead of the proxy server at \"mx1.forwardemail.net\" or \"mx2.forwardemail.net\".": "\"gmail.com\"SMTP 서버의 SMTP 응답 메시지 및 코드가 \"mx1.forwardemail.net\"또는 \"mx2.forwardemail.net\"의 프록시 서버 대신 반환됩니다.",
  "Per documentation and suggestions from Google at ": "의 Google 문서 및 제안에 따라",
  "https://support.google.com/a/answer/175365?hl=en": "https://support.google.com/a/answer/175365?hl=ko",
  ", along with best practice, including:": "다음을 포함한 모범 사례와 함께",
  "DNS Blacklists:": "DNS 블랙리스트 :",
  " we test senders IP's against the Spamhaus ": " Spamhaus에 대해 발신자 IP를 테스트합니다.",
  "DNS blacklists": "DNS 블랙리스트",
  ", if any fail, then the sender is not permitted to send the message and is returned a detailed error message with instructions on how to de-list themselves from the specific blacklists they're listed under.": ", 실패하면 발신자가 메시지를 보낼 수 없으며 아래에 나열된 특정 블랙리스트에서 자신을 목록 해제하는 방법에 대한 지침과 함께 자세한 오류 메시지가 반환됩니다.",
  "Anti-Spam and Anti-Phishing Scanner": "스팸 방지 및 피싱 방지 스캐너",
  ": we built from scratch and use ": ": 처음부터 만들어 사용",
  "SpamScanner": "스팸 스캐너",
  " for anti-spam prevention (it uses a Naive Bayes classifier under the hood).  We built this because we were not happy with ": " 안티 스팸 방지를 위해 우리는 우리가 만족하지 않았기 때문에 이것을 만들었습니다.",
  "rspamd": "rspamd",
  " nor ": " ...도 아니다",
  "SpamAssassin": "스팸 어 ass 신",
  ", nor were we happy with their lack of privacy-focused policies and public corpus datasets.": "개인 정보 보호 정책과 공개 자료가 부족한 것에 만족하지 않았습니다.",
  "SPF and DKIM:": "SPF와 DKIM :",
  " through checking if an SPF record exists for a sender, and if so, we reverse-lookup the SMTP connection's remote address to validate it matches the SPF record, otherwise it's rejected.  If an SPF record does not exist, then we require DKIM verification.  If DKIM headers are passed and fail, then it is rejected as well.  If no DKIM headers are passed, then we assume that DKIM validation passes.": " 보낸 사람에 대한 SPF 레코드가 있는지 확인하고,있는 경우 SMTP 연결의 원격 주소를 역방향으로 조회하여 SPF 레코드와 일치하는지 확인합니다. 그렇지 않으면 거부됩니다. SPF 레코드가 없으면 DKIM 확인이 필요합니다. DKIM 헤더가 전달되어 실패하면 거부됩니다. DKIM 헤더가 전달되지 않으면 DKIM 유효성 검사가 통과 된 것으로 가정합니다.",
  "MX Record Test:": "MX 레코드 테스트 :",
  " through checking if the sender's from address domain has MX records (so it's actually coming from a mail exchange/SMTP server), otherwise it's rejected.": " 보낸 사람의 주소 도메인에 MX 레코드가 있는지 확인하여 (실제로 메일 교환 / SMTP 서버에서 온 것임) 그렇지 않으면 거부됩니다.",
  "Disposable Email Addresses:": "일회용 이메일 주소 :",
  " we automatically block senders that are from the ": " 우리는 자동으로 보낸 사람을 차단합니다",
  "disposable-email-domains": "일회용 이메일 도메인",
  " list.": " 명부.",
  "Fully Qualified Domain Name Test:": "정규화 된 도메인 이름 테스트 :",
  " validates that senders SMTP connections are from a fully qualified domain name (\"FQDN\"), meaning no IP addresses, they must have a valid domain name resolved.": " 보낸 사람 SMTP 연결이 정규화 된 도메인 이름 ( \"FQDN\")에서 왔는지 확인합니다. 즉, IP 주소가 없으므로 유효한 도메인 이름을 확인해야합니다.",
  "TXT Record Test:": "TXT 기록 테스트 :",
  " through checking if the email address the sender is trying to send to has a TXT DNS record with a valid email forwarding setup. The SSL certificates (main domain name or alternative names) of all MX servers of the forwarding destination must match the MX entry.": " 발신자가 전송하려는 이메일 주소에 유효한 이메일 전달 설정이있는 TXT DNS 레코드가 있는지 확인합니다. 전달 대상의 모든 MX 서버의 SSL 인증서 (기본 도메인 이름 또는 대체 이름)는 MX 항목과 일치해야합니다.",
  "Sender Rewriting Scheme:": "발신자 재 작성 계획 :",
  " we use the ": " 우리는",
  "Sender Rewriting Scheme": "발신자 재 작성 계획",
  " (\"SRS\"), which is a scheme used to rewrite the envelope from address for email forwarding in order for DKIM/SPF/DMARC to pass with a forwarding mail server.": " ( \"SRS\") : DKIM / SPF / DMARC가 전달 메일 서버와 함께 전달되도록 전자 메일 전달을 위해 주소에서 봉투를 다시 작성하는 데 사용되는 체계입니다.",
  "Yes! As of October 2, 2018 we have added this feature.  See ": "예! 2018 년 10 월 2 일부터이 기능이 추가되었습니다. 보다",
  " above!": " 위!",
  "Practically yes - the only current restriction is that senders ": "실제로 그렇습니다-유일한 현재 제한은 발신자가",
  "by unique email address": "고유 한 이메일 주소로",
  " are limited to sending (300) emails per hour through the system.": " 시스템을 통해 시간당 (300) 개의 이메일을 보내는 것으로 제한됩니다.",
  "If this limit is exceeded we send a \"451\" response code which tells the senders mail server to retry later.": "이 제한을 초과하면 발신자 메일 서버에 나중에 다시 시도하도록 알리는 \"451\"응답 코드를 보냅니다.",
  "We use CloudFlare's privacy-first consumer DNS service (see ": "CloudFlare의 프라이버시 우선 소비자 DNS 서비스를 사용합니다 (참조",
  "announcement here": "여기에 발표",
  ").  We set ": "). 우리는 설정",
  " as the DNS servers using ": " 사용하는 DNS 서버로",
  " on our servers and test environments.": " 서버 및 테스트 환경에서",
  "The latest version, v2 (released on May 6, 2019) was a major rewrite from v1 and focuses on performance through streams.  ": "최신 버전 인 v2 (2019 년 5 월 6 일에 릴리스 됨)는 v1에서 크게 다시 작성되었으며 스트림을 통한 성능에 중점을 둡니다.",
  "Nodemailer's": "노드 메일러",
  " prolific author Andris Reinman (": " 다작 작가 Andris Reinman (",
  "@andris9": "@ 앤리스 9",
  ") helped us switch off using the ": ")를 사용하여",
  " library and use ": " 도서관 및 사용",
  " instead with some custom transform logic to split the header and the body of the message without affecting the body.  This allows us to perform operations on headers very fast (such as security checks and for SPF/DKIM/DMARC compliance).": " 대신 본문에 영향을 미치지 않고 헤더와 메시지 본문을 분할하는 일부 사용자 지정 변환 논리를 사용하십시오. 이를 통해 보안 검사 및 SPF / DKIM / DMARC 준수와 같은 헤더 작업을 매우 빠르게 수행 할 수 있습니다.",
  "In other words, the latest version of this service uses streams purely now and is lightning fast.": "다시 말해,이 서비스의 최신 버전은 현재 순전히 스트림을 사용하며 매우 빠릅니다.",
  "  The older version v1 also had some logic not in the most optimal order of operations – but now v2 does less memory/network intense operations first (and returns early if possible to send a response as quickly as possible to the SMTP client).  We plan to continue to optimize speed, enhance features, and improve this service over time.": "  이전 버전 v1은 또한 가장 최적의 작업 순서가 아닌 일부 논리를 가졌지 만 이제 v2는 메모리 / 네트워크 집중 작업을 먼저 줄입니다 (가능한 한 빨리 SMTP 클라이언트에 응답을 보내기 위해 일찍 반환). 우리는 계속해서 속도를 최적화하고 기능을 향상 시키며 시간이 지남에 따라이 서비스를 개선 할 계획입니다.",
  "At no point in time do we write to disk or store emails – everything is done in-memory thanks to Node.js's streams and transforms! 🎉": "Node.js의 스트림과 변환 덕분에 디스크에 쓰거나 이메일을 저장하지 않습니다. 모든 것이 메모리 내에서 이루어집니다! 🎉",
  "Email Forwarding API": "이메일 전달 API",
  "Libraries": "도서관",
  "Base URI": "기본 URI",
  "Authentication": "입증",
  "Errors": "오류",
  "Localization": "현지화",
  "Pagination": "쪽수 매기기",
  "Account": "계정",
  "Create account": "계정 만들기",
  "Retrieve account": "계정 검색",
  "Update account": "계정 업데이트",
  "List domains": "도메인 목록",
  "Create domain": "도메인 만들기",
  "Retrieve domain": "도메인 검색",
  "Verify domain records": "도메인 레코드 확인",
  "Update domain": "도메인 업데이트",
  "Delete domain": "도메인 삭제",
  "Invites": "초대",
  "Accept domain invite": "도메인 초대 수락",
  "Create domain invite": "도메인 초대 만들기",
  "Remove domain invite": "도메인 초대 제거",
  "Members": "회원",
  "Update domain member": "도메인 멤버 업데이트",
  "Remove domain member": "도메인 회원 제거",
  "Retrieve domain aliases": "도메인 별칭 검색",
  "Create new domain alias": "새 도메인 별칭 만들기",
  "Update domain alias": "도메인 별칭 업데이트",
  "Delete domain alias": "도메인 별칭 삭제",
  "Right now we have not yet released any API wrappers, but we plan to do so in the near future. Send an email to ": "현재 API 래퍼는 아직 출시하지 않았지만 가까운 시일 내에 배포 할 계획입니다. 에 이메일 보내기",
  "api@forwardemail.net": "api@forwardemail.net",
  " if you would like to be notified when a particular programming language's API wrapper is released. In the meanwhile, you can use these recommended HTTP request libraries in your application, or simply use ": " 특정 프로그래밍 언어의 API 래퍼가 릴리스 될 때 알림을 받으려면 한편, 권장 HTTP 요청 라이브러리를 애플리케이션에서 사용하거나 간단히",
  "curl": "곱슬 곱슬하다",
  " as in the below examples.": " 아래 예와 같이.",
  "Language": "언어",
  "Library": "도서관",
  "Ruby": "루비",
  "Faraday": "패러데이",
  "Python": "파이썬",
  "requests": "요청",
  "Java": "자바",
  "OkHttp": "OkHttp",
  "PHP": "PHP",
  "guzzle": "목구멍",
  "JavaScript": "자바 스크립트",
  "superagent": "슈퍼 에이전트",
  "Node.js": "Node.js",
  "Go": "가다",
  "net/http": "순 / http",
  ".NET": ".그물",
  "RestSharp": "RestSharp",
  "The current HTTP base URI path is: ": "현재 HTTP 기본 URI 경로는 다음과 같습니다.",
  ".  It will soon change to ": ". 곧",
  " with complete backwards compatibility.": " 완전한 하위 호환성으로.",
  "All endpoints require your ": "모든 엔드 포인트에는",
  "free API key": "무료 API 키",
  " 🎉 to be set as the \"username\" value of the request's ": " 🎉 요청의 \"사용자 이름\"값으로 설정",
  "Basic Authorization": "기본 인증",
  " header.  Don't worry – examples are provided below for you if you're not sure what this is.": " 헤더. 걱정하지 마십시오. 이것이 무엇인지 확실하지 않은 경우 아래에 예제가 제공됩니다.",
  "If any errors occur, the response body of the API request will contain a detailed error message.  Besides having over ten years of experience writing API's and documenting them, were inspired by ": "오류가 발생하면 API 요청의 응답 본문에 자세한 오류 메시지가 포함됩니다. API를 작성하고 문서화 한 경험이 10 년 이상인 것 외에도",
  "Stripe's": "문",
  " beautiful API documentation when we crafted ours 😄.": " 우리가 우리를 만들 때 아름다운 API 문서 😄.",
  "Code": "암호",
  "Name": "이름",
  "Bad Request": "나쁜 요청",
  "Unauthorized": "무단",
  "Forbidden": "금지",
  "Not Found": "찾을 수 없음",
  "Too Many Requests": "너무 많은 요청",
  "Internal Server Error": "인터넷 서버 오류",
  "Not Implemented": "구현되지 않음",
  "Bad Gateway": "나쁜 게이트웨이",
  "Service Unavailable": "사용할 수없는 서비스",
  "Gateway Time-out": "게이트웨이 시간 초과",
  "Our service is translated to over 25 different languages.  All API response messages are translated to the last locale detected of the user making the API request.  You can override this by passing a custom ": "우리의 서비스는 25 개 이상의 언어로 번역됩니다. 모든 API 응답 메시지는 API 요청을하는 사용자의 마지막 로케일로 변환됩니다. 당신은 사용자 정의를 전달하여 이것을 무시할 수 있습니다",
  " header.  Feel free to try it out using the language drop-down at the bottom of this page.": " 헤더. 이 페이지 하단의 언어 드롭 다운 메뉴를 사용하여 자유롭게 사용해보십시오.",
  "If you would like to be notified when pagination is available, then please email ": "페이지 매김이 가능할 때 알림을 받으려면 이메일을 보내십시오.",
  "Body Parameter": "바디 파라미터",
  "Required": "필수",
  "Type": "유형",
  "Description": "기술",
  "Yes": "예",
  "String (Email)": "문자열 (이메일)",
  "String": "끈",
  "Password": "암호",
  "Example Request:": "요청 예 :",
  "No": "아니",
  "First name": "이름",
  "Last name": "성",
  "String (URL)": "문자열 (URL)",
  "Link to avatar image": "아바타 이미지에 연결",
  "Querystring Parameter": "쿼리 문자열 파라미터",
  "String (RegExp supported)": "문자열 (RegExp 지원)",
  "Search for domains by name": "이름으로 도메인 검색",
  "Search for domains by alias name": "별칭 이름으로 도메인 검색",
  "Search for domains by recipient": "수신자별로 도메인 검색",
  "String (FQDN or IP)": "문자열 (FQDN 또는 IP)",
  "Fully qualified domain name (\"FQDN\") or IP address": "정규화 된 도메인 이름 ( \"FQDN\") 또는 IP 주소",
  "String (enumerable)": "문자열 (열거 가능)",
  "Plan type (must be ": "계획 유형",
  ", or ": "또는",
  ", defaults to ": "기본값은",
  "String or Number": "문자열 또는 숫자",
  "Custom port to configure for SMTP forwarding (default is ": "SMTP 전달을 위해 구성 할 사용자 정의 포트 (기본값은",
  "Email address to invite to domain members list": "도메인 회원 목록에 초대 할 이메일 주소",
  "Group to add the user to the domain membership with (can be one of ": "사용자를 도메인 멤버십에 추가 할 그룹 (",
  " or ": " 또는",
  "Email address to remove from domain members list": "도메인 회원 목록에서 제거 할 이메일 주소",
  "Group to update the user to the domain membership with (can be one of ": "사용자를 도메인 구성원으로 업데이트 할 그룹 (",
  "Alias name": "별명",
  "String or Array": "문자열 또는 배열",
  "List of recipients (must be line-break/space/comma separated String or Array of valid email addresses, fully-qualified domain names (\"FQDN\"), IP addresses, and/or webhook URL's)": "수신자 목록 (줄 바꿈 / 공백 / 쉼표로 구분 된 문자열 또는 유효한 전자 메일 주소, 정규화 된 도메인 이름 ( \"FQDN\"), IP 주소 및 / 또는 웹 후크 URL 배열)",
  "Alias description": "별명 설명",
  "List of labels (must be line-break/space/comma separated String or Array)": "레이블 목록 (줄 바꿈 / 공백 / 쉼표로 구분 된 문자열 또는 배열이어야 함)",
  "Boolean": "부울",
  "Whether to enable to disable this alias (if disabled, emails will be routed nowhere but return successful status codes)": "이 별칭을 비활성화할지 여부",
  "About Forward Email": "전달 이메일 정보",
  "Foreword": "머리말",
  "History": "역사",
  "Service": "서비스",
  "Special Thanks": "특별 감사",
  " is a ": " 이다",
  "free and open-source": "무료 및 오픈 소스",
  "email forwarding": "이메일 전달",
  " service focused on a user's ": " 사용자 중심의 서비스",
  "right to privacy": "프라이버시권",
  ", and was launched in November 2017. It is powered by ": "2017 년 11 월에 출시되었습니다.",
  " and operates using the ": " 사용하여 작동",
  "DNS": "DNS",
  "HTTPS": "HTTPS",
  ", and ": ",",
  "SMTP": "SMTP",
  " protocols. The service offers unlimited custom domain names, unlimited email addresses and aliases, unlimited disposable email addresses, spam and phishing protection, and other features.  Paid plans are offered for \"Enhanced Privacy Protection\", whereas the email alias configuration is hidden from the public. It accepts conventional payment methods, donations, and also encourages contributions towards the ": " 프로토콜. 이 서비스는 무제한 사용자 정의 도메인 이름, 무제한 이메일 주소 및 별명, 무제한 일회용 이메일 주소, 스팸 및 피싱 방지 및 기타 기능을 제공합니다. \"향상된 개인 정보 보호\"에 대한 유료 요금제가 제공되는 반면, 이메일 별칭 구성은 공개되지 않습니다. 기존의 지불 방법과 기부금을 수락하며",
  "Electronic Frontier Foundation": "전자 프론티어 재단",
  " (EFF) and ": " (EFF)와",
  "DuckDuckGo": "DuckDuckGo",
  "We launched ": "우리는 시작",
  "in November 2017": "2017 년 11 월",
  " after an initial release by our developer ": " 개발자가 처음 출시 한 후",
  "Niftylettuce": "니 프티 레 투스",
  "In April 2018 ": "2018 년 4 월",
  "Cloudflare": "구름 플레어",
  " launched their ": " 그들의 발사",
  "privacy-first consumer DNS service": "프라이버시 우선 소비자 DNS 서비스",
  ", and we switched from using ": "우리는",
  "OpenDNS": "OpenDNS",
  " to ": " 에",
  " for handling ": " 취급",
  " lookups.": " 조회.",
  "In October 2018, we allowed users to \"Send Mail As\" with ": "2018 년 10 월, 사용자는",
  "Outlook": "시야",
  "Zoho": "조호",
  "Apple Mail": "애플 메일",
  ", and other ": ", 및 기타",
  "webmail": "웹 메일",
  " services.": " 서비스.",
  "In May 2019, we released ": "2019 년 5 월에 릴리스했습니다",
  "v2.0.0": "v2.0.0",
  ", which was a major rewrite from the initial versions v0.x and v1.x, which focused on ": "초기 버전 v0.x 및 v1.x에서 크게 다시 작성되었습니다.",
  "performance": "공연",
  " through the use of ": " 의 사용을 통해",
  "'s ": "'에스",
  "streams": "시냇물",
  "In February 2020, we ": "2020 년 2 월",
  "released": "공개",
  " the Enhanced Privacy Protection plan.  This plan allows users to switch off setting public DNS record entries with their email forwarding configuration aliases. Through this plan, a user's email alias information is hidden from being publicly searchable over the Internet. We also ": " 향상된 개인 정보 보호 계획. 이 계획을 통해 사용자는 이메일 전달 구성 별명으로 공용 DNS 레코드 항목 설정을 해제 할 수 있습니다. 이 계획을 통해 사용자의 전자 메일 별칭 정보는 인터넷을 통해 공개적으로 검색 할 수 없도록 숨겨집니다. 또한 우리",
  "released a feature": "기능을 릴리스",
  " to enable or disable specific aliases while still allowing them to appear as a valid email address and return a successful ": " 특정 별칭을 유효한 이메일 주소로 표시하고 성공적으로 반환하도록 허용하면서 특정 별칭을 활성화 또는 비활성화",
  "SMTP status code": "SMTP 상태 코드",
  ", but the emails will be immediately discarded (similar to piping output from a process to ": "하지만 이메일은 즉시 삭제됩니다 (프로세스에서 출력을 파이핑하는 것과 유사 함)",
  "[": "[",
  "/dev/null": "/ dev / null",
  ").": ").",
  "In April 2020, our developer Niftylettuce ": "2020 년 4 월, 개발자 Niftylettuce",
  " its initial alpha version of ": " 초기 알파 버전",
  "Spam Scanner": "스팸 스캐너",
  " \"after hitting countless roadblocks with existing spam-detection solutions\" and because \"none of these solutions (": " \"기존 스팸 감지 솔루션으로 수많은 장애물을 겪은 후\"",
  "Rspamd": "Rspamd",
  ") honored (our) privacy policy\". Spam Scanner is a completely free and open-source ": ") 명예 (우리의) 개인 정보 보호 정책 \". 스팸 스캐너는 완전 무료이며 오픈 소스입니다",
  "anti-spam filtering": "스팸 방지 필터링",
  " solution which uses a ": " 를 사용하는 솔루션",
  "Naive Bayes spam filtering": "Naive Bayes 스팸 필터링",
  " approach in combination with ": " 와 함께 접근",
  "anti-phishing": "사칭 방지",
  "IDN homograph attack": "IDN 호모 그래프 공격",
  " protection. We also ": " 보호. 또한 우리",
  " a feature to allow ": " 허용하는 기능",
  "two-factor authentication": "이중 인증",
  " (2FA) using a ": " (2FA)를 사용하여",
  "one-time password": "일회성 암호",
  " (OTP) for enhanced account security.": " 계정 보안 강화를위한 (OTP)",
  "In May 2020, we ": "2020 년 5 월",
  "allowed": "허용됨",
  " custom ": " 커스텀",
  "port forwarding": "포트 포워딩",
  " as workaround for users to circumvent port blocking by their ": " 사용자가 포트 차단을 우회하는 해결 방법으로",
  "ISP": "ISP",
  ".  We also released our ": ". 우리는 또한 우리를 발표",
  "Free Email Forwarding RESTful API": "무료 이메일 전달 RESTful API",
  ", with complete documentation and real-time request and response examples.  We also ": ", 완전한 문서 및 실시간 요청 및 응답 예제와 함께. 또한 우리",
  " support for webhooks, due to high demand from users ": " 사용자의 높은 수요로 인해 웹 후크 지원",
  "switching": "스위칭",
  " to use our service as a Mailgun webhook alternative.": " Mailgun 웹 후크 대안으로 서비스를 사용합니다.",
  "As of May 2020, we operate from 3 server locations across 2 countries.  We have future plans to move our servers to a country such as Iceland, which has ": "2020 년 5 월 현재, 우리는 2 개국에 걸쳐 3 개의 서버 위치에서 운영합니다. 향후 서버를 아이슬란드와 같은 국가로 옮길 계획입니다.",
  "championed itself as a beacon of net neutrality and online privacy": "순 중립 및 온라인 개인 정보 보호의 신호로 자리 매김",
  "We have a \"zero tolerance policy\" ": "\"제로 관용 정책\"이 있습니다",
  "privacy policy": "개인 정보 정책",
  ", which states that we don't store logs nor emails, and we don't track users. Our statement clearly states that we do not collect nor store forwarded emails, metadata, server-side nor client-side logs, IP addresses, or browser information.": "로그 나 이메일을 저장하지 않으며 사용자를 추적하지 않는다는 메시지가 표시됩니다. 우리의 성명서에는 전달 된 이메일, 메타 데이터, 서버 측 또는 클라이언트 측 로그, IP 주소 또는 브라우저 정보를 수집하거나 저장하지 않는다고 명시되어 있습니다.",
  "Only an email address is required to create and configure the Enhanced Protection Plan, which hides DNS email alias information on the free plan through a managed and hosted service.": "Enhanced Protection Plan을 생성 및 구성하려면 전자 메일 주소 만 필요합니다.이 보호 계획은 관리 형 및 호스팅 된 서비스를 통해 무료 계획에 대한 DNS 전자 메일 별칭 정보를 숨 깁니다.",
  "User's accounts, domains, and all related information can be permanently deleted at any time by the user.": "사용자 계정, 도메인 및 모든 관련 정보는 사용자가 언제든지 영구적으로 삭제할 수 있습니다.",
  "Forward Email's source code is primarily developed by ": "Forward Email의 소스 코드는 주로",
  ", whom publicly credits immense open-source contributions from the following people:": ", 다음 사람들의 공개 소스 기여를 공개적으로 맹세합니다.",
  "Shaun Warman": "숀 워먼",
  " for ": " ...에 대한",
  "integration": "완성",
  " of ": " 의",
  " (OTP), ": " (OTP),",
  "Content Security Policy": "콘텐츠 보안 정책",
  " (CSP), and ": " (CSP) 및",
  "Subresource Integrity": "하위 자원 무결성",
  " (SRI) into the ": " (SRI)에",
  "Lad": "허락하다",
  " framework, which is ": " 프레임 워크",
  "used internally": "내부적으로 사용",
  " in Forward Email.": " 전달 이메일에서.",
  "Fedor Indutny": "페 도르 인투 트니",
  "questions and answers": "질문과 답변",
  " regarding Forward Email's compliance with strict and modern ": " Forward Email의 엄격하고 현대적인 규정 준수",
  "TLS": "TLS",
  "cryptographic ciphers": "암호화 암호",
  "Andris Reisman": "안드리리스 만",
  " (the author of the ": " (의 저자",
  "npm": "asl",
  " package nodemailer, which is used internally in Forward Email.": " 전달 이메일에서 내부적으로 사용되는 패키지 nodemailer.",
  "Scott Kitterman": "스콧 키 터먼",
  "Sender Policy Framework": "발신자 정책 프레임 워크",
  " (SPF) ": " (SPF)",
  "RFC 7208": "RFC 7208",
  " specification) for ": " 사양)",
  "questions": "질문",
  "answers": "대답",
  " regarding Forward Email's compliance with ": " 전달 이메일의 준수와 관련하여",
  " (SRS), ": " (SRS),",
  "DMARC": "DMARC",
  " (SPF), and ": " (SPF) 및",
  "DKIM": "DKIM",
  " compliance over ": " 준수",
  "IRC": "IRC",
  "By accessing this web site, you are agreeing to be bound by these web site Terms and Conditions of Use, all applicable laws and regulations, and agree that you are responsible for compliance with any applicable local laws. If you do not agree with any of these terms, you are prohibited from using or accessing this site. The materials contained in this web site are protected by applicable copyright and trade mark law.": "이 웹 사이트에 액세스함으로써 귀하는이 웹 사이트 이용 약관, 적용 가능한 모든 법률 및 규정을 준수 할 것에 동의하며, 해당 지역 법률을 준수 할 책임이 있음에 동의합니다. 이 약관에 동의하지 않으면이 사이트를 사용하거나 액세스 할 수 없습니다. 이 웹 사이트에 포함 된 자료는 해당 저작권 및 상표법에 의해 보호됩니다.",
  "Disclaimer": "기권",
  "Limitations": "한계",
  "Refunds": "환불",
  "Service Level Agreement (\"SLA\")": "서비스 수준 계약 ( \"SLA\")",
  "Agreement": "협정",
  "Credits": "크레딧",
  "Eligibility": "적임",
  "Revisions and Errata": "개정 및 에라타",
  "Links": "연결",
  "Site Terms of Use Modifications": "사이트 이용 약관 수정",
  "Governing Law": "준거법",
  "License": "특허",
  "The materials on Forward Email's web site are provided \"as is\". Forward Email makes no warranties, expressed or implied, and hereby disclaims and negates all other warranties, including without limitation, implied warranties or conditions of merchantability, fitness for a particular purpose, or non-infringement of intellectual property or other violation of rights. Further, Forward Email does not warrant or make any representations concerning the accuracy, likely results, or reliability of the use of the materials on its Internet web site or otherwise relating to such materials or on any sites linked to this site.": "Forward Email 웹 사이트의 자료는 \"있는 그대로\"제공됩니다. Forward Email은 명시 적 또는 묵시적 보증을하지 않으며, 이에 따라 묵시적 보증 또는 상업성 조건, 특정 목적에의 적합성, 지적 재산권의 침해 또는 기타 권리 침해를 포함하되 이에 국한되지 않는 다른 모든 보증을 부인 및 무효화합니다. 또한 Forward Email은 인터넷 웹 사이트 또는 해당 자료 또는이 사이트에 링크 된 사이트와 관련하여 자료 사용의 정확성, 결과 또는 신뢰성에 관한 진술을 보증하거나 진술하지 않습니다.",
  "In no event shall Forward Email or its suppliers be liable for any damages (including, without limitation, damages for loss of data or profit, or due to business interruption,) arising out of the use or inability to use the materials on Forward Email's Internet site, even if Forward Email or a Forward Email authorized representative has been notified orally or in writing of the possibility of such damage. Because some jurisdictions do not allow limitations on implied warranties, or limitations of liability for consequential or incidental damages, these limitations may not apply to you.": "Forward Email 또는 해당 공급 업체는 Forward Email의 인터넷에서 자료를 사용하거나 사용할 수 없기 때문에 발생하는 모든 손해 (데이터 또는 이익 손실 또는 비즈니스 중단으로 인한 손해를 포함하되 이에 제한되지 않음)에 대해 책임을지지 않습니다. Forward Email 또는 Forward Email 인증 담당자에게 구두 또는 서면으로 그러한 손상 가능성을 통지 한 경우에도 일부 관할지에서는 묵시적 보증에 대한 제한이나 결과적 또는 부수적 손해에 대한 책임의 제한을 허용하지 않으므로 이러한 제한은 귀하에게 적용되지 않을 수 있습니다.",
  "We offer a 30-day money back guarantee on all paid plans if you are not satisfied with our service.": "서비스에 만족하지 않으면 모든 유료 플랜에 대해 30 일 환불 보증을 제공합니다.",
  "\"Downtime\" refers to a factor of more than a 5% user error rate, determined by a server-side error rate.": "\"다운 타임\"은 서버 측 오류율에 의해 결정되는 5 % 이상의 사용자 오류율의 요소를 나타냅니다.",
  "\"Monthly Uptime Percentage\" refers to the total minutes in a calendar month minus the number of minutes of Downtime suffered in the calendar month, divided by the total minutes in the calendar month.": "\"매월 가동 시간 백분율\"은 달력 월의 총 시간에서 해당 달에 발생한 가동 중지 시간의 수를 빼고 달력 월의 총 분으로 나눈 값을 나타냅니다.",
  "Forward Email shall use all reasonable commercial efforts (no less than acceptable and reasonable industry standards) to ensure that the Forward Email service is available to paying customers 99.99% of the time in any calendar month.  If it is not, then you may be eligible to receive the ": "Forward Email은 모든 합리적인 상업적 노력 (허용 가능하고 합리적인 산업 표준 이상)을 사용하여 매월 99.99 %의 시간을 고객에게 지불 할 수 있도록합니다. 그렇지 않은 경우 귀하는",
  " described below in accordance with ": " 에 따라 아래에 설명",
  "Monthly Uptime Percentage": "월간 가동 시간 백분율",
  "Days of Service": "봉사의 날",
  "*": "*",
  "<": "<",
  " 99.99% – >= 99.90%": " 99.99 % –> = 99.90 %",
  " 99.90% – >= 95.00%": " 99.90 % –> = 95.00 %",
  " 95.50%": " 95.50 %",
  " Instead of receiving Days of Service being added to your account, you can also choose to have us issue a pro-rated refund.": " 귀하의 계정에 Days of Service가 추가되는 대신, 비례 배분 된 환불을하도록 선택할 수도 있습니다.",
  "Minimum credit amount must be at least $1.00 to be eligible.  Maximum credit is capped at the 30 days or the total amount the customer is paying per the most recent calendar month with respect to Downtime (whichever is greater).  Paying customers affected for any Downtime must request Credits by filing a ": "자격을 갖추려면 최소 크레딧 금액이 $ 1.00 이상이어야합니다. 중단 시간과 관련하여 가장 최근 한 달에 30 일 또는 고객이 지불 한 총 금액에 최대 크레딧 한도가 적용됩니다. 다운 타임에 영향을받는 고객에게 지불하려면",
  " within 30 days from the date of Downtime.  Credits only apply for Downtime factors that are within the primary control of Forward Email.": " 가동 중지 날짜로부터 30 일 이내 크레딧은 전달 이메일의 기본 제어 범위 내에있는 가동 중지 시간 요소에만 적용됩니다.",
  "The materials appearing on Forward Email's web site could include technical, typographical, or photographic errors. Forward Email does not warrant that any of the materials on its web site are accurate, complete, or current. Forward Email may make changes to the materials contained on its web site at any time without notice. Forward Email does not, however, make any commitment to update the materials.": "Forward Email 웹 사이트에 나타나는 자료에는 기술, 인쇄 상 또는 사진 오류가있을 수 있습니다. Forward Email은 웹 사이트의 자료가 정확하거나 완전하거나 최신 자료임을 보증하지 않습니다. 전달 이메일은 언제든지 통지없이 웹 사이트에 포함 된 자료를 변경할 수 있습니다. 그러나 Forward Email은 자료를 업데이트하겠다는 약속을하지 않습니다.",
  "Forward Email has not reviewed all of the sites linked to its Internet web site and is not responsible for the contents of any such linked site. The inclusion of any link does not imply endorsement by Forward Email of the site. Use of any such linked web site is at the user's own risk.": "Forward Email은 인터넷 웹 사이트에 연결된 모든 사이트를 검토하지 않았으며 이러한 링크 된 사이트의 내용에 대해 책임을지지 않습니다. 링크를 포함한다고해서 사이트의 Forward Email에 의해 보증되는 것은 아닙니다. 이러한 링크 된 웹 사이트를 사용하는 것은 사용자의 책임입니다.",
  "Forward Email may revise these terms of use for its web site at any time without notice. By using this web site you are agreeing to be bound by the then current version of these Terms and Conditions of Use.": "Forward Email은 언제든지 통지없이 웹 사이트에 대한 본 이용 약관을 개정 할 수 있습니다. 이 웹 사이트를 사용함으로써 귀하는 본 사용 약관의 최신 버전에 구속되는 것에 동의하게됩니다.",
  "Any claim relating to Forward Email's web site shall be governed by the laws of the State of Delaware without regard to its conflict of law provisions.": "Forward Email의 웹 사이트와 관련된 모든 청구는 법률 조항의 충돌과 관계없이 델라웨어 주 법률의 적용을받습니다.",
  "General Terms and Conditions applicable to Use of a Web Site.": "웹 사이트 사용에 적용되는 일반 이용 약관.",
  "Business Source License 1.1": "비즈니스 소스 라이센스 1.1",
  " © ": " ©",
  "Niftylettuce, LLC.": "Niftylettuce, LLC.",
  "Invalid API credentials.": "잘못된 API 자격 증명",
  "Please verify your email address to continue.": "계속하려면 이메일 주소를 확인하십시오.",
  "Thank you": "감사합니다",
  "You have successfully registered.": "성공적으로 등록되었습니다.",
  "Email address was invalid.": "이메일 주소가 유효하지 않습니다.",
  "A user with the given email address is already registered.  Please try to log in or reset the password if this account belongs to you.": "지정된 이메일 주소를 가진 사용자가 이미 등록되어 있습니다. 이 계정이 귀하에게 속한 경우 로그인하거나 비밀번호를 재설정하십시오.",
  "We have emailed you a link to reset your password.": "비밀번호 재설정 링크를 이메일로 보냈습니다.",
  "Free Email Forwarding for Custom Domains &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "사용자 정의 도메인을위한 무료 이메일 전달 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Sign up now": "지금 등록하세요",
  "Sign up with Google": "Google에 가입",
  "Sign up with GitHub": "GitHub에 가입",
  "or": "또는",
  "Sign Up": "가입하기",
  "Have an account?": "계정이있다?",
  "Sign in": "로그인",
  "Read our <a href=\"/en/privacy\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Privacy Policy</a> and <a href=\"/en/terms\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Terms</a>": "<a href=\"/en/privacy\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">개인 정보 보호 정책</a> 및 <a href=\"/en/terms\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">약관을</a> 읽으십시오",
  "Welcome back!": "다시 오신 것을 환영합니다!",
  "Sign in with Google": "Google로 로그인",
  "Sign in with GitHub": "GitHub로 로그인",
  "Forget your password?": "비밀번호를 잊어 버리 셨나요?",
  "Sign In": "로그인",
  "Don't have an account?": "계정이 없습니까?",
  "Sign up": "가입하기",
  "Sign up for free": "무료 가입",
  "👋 We <u class=\"font-weight-bold\">don't store logs nor emails</u>. We don't track you. Period. 🎉": "👋 우리 <u class=\"font-weight-bold\">는 로그 나 이메일을 저장하지 않습니다</u> . 우리는 당신을 추적하지 않습니다. 기간. 🎉",
  "👋 We <u class=\"font-weight-bold\">don't store logs nor emails</u>. Period. 🎉": "👋 우리 <u class=\"font-weight-bold\">는 로그 나 이메일을 저장하지 않습니다</u> . 기간. 🎉",
  "Free Email Forwarding": "무료 이메일 전달",
  "Create and forward an <u class=\"font-weight-bold\">unlimited</u> amount of email addresses with your domain name.": "도메인 이름으로 <u class=\"font-weight-bold\">무제한</u> 이메일 주소를 만들고 전달하십시오.",
  "Plus get catch-all, wildcard, and disposable forwarding addresses!": "또한 포괄, 와일드 카드 및 일회용 전달 주소를 얻으십시오!",
  "No credit card required": "신용 카드가 필요하지 않습니다",
  "Learn more": "더 알아보기",
  "Protect your inbox.": "받은 편지함을 보호하십시오.",
  "We use industry standard email header validation and signature checks, spam prevention tools, DNS blacklist lookups, and domain verification.  All powered by Cloudflare's <a href=\"https://blog.cloudflare.com/announcing-1111/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"text-white\">privacy-first consumer DNS service</a>.": "업계 표준 이메일 헤더 유효성 검사 및 서명 확인, 스팸 방지 도구, DNS 블랙리스트 조회 및 도메인 확인을 사용합니다. 모두 Cloudflare의 <a href=\"https://blog.cloudflare.com/announcing-1111/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"text-white\">개인 정보 보호 우선 소비자 DNS 서비스로</a> 구동됩니다.",
  "Stay protected": "보호 유지",
  "Our Features": "우리의 특징",
  "Privacy First": "프라이버시 우선",
  "We created this service because you have a right to privacy.  Existing services did not respect it.  We use robust encryption and a zero-tolerance policy for logs of any kind.": "당사는 귀하가 개인 정보를 보호 할 권리가 있기 때문에이 서비스를 만들었습니다. 기존 서비스는이를 존중하지 않았습니다. 우리는 모든 종류의 로그에 대해 강력한 암호화와 무관 용 정책을 사용합니다.",
  "Regain your privacy": "프라이버시 회복",
  "Disposable Addresses": "일회용 주소",
  "Create a specific or an anonymous email address that forwards to you.  You can even assign it a label and enable or disable it at any time to keep your inbox tidy.  Your actual email address is never exposed.": "전달할 특정 이메일 또는 익명의 이메일 주소를 만드십시오. 받은 편지함을 깔끔하게 유지하기 위해 라벨을 지정하고 언제든지 사용 또는 사용 중지 할 수 있습니다. 실제 이메일 주소는 노출되지 않습니다.",
  "Disposable addresses": "일회용 주소",
  "Multiple Recipients and Wildcards": "여러 수신자 및 와일드 카드",
  "You can forward a single address to multiple, and even use wildcard addresses &ndash; also known as catch-all's.  Managing your company's inboxes has never been easier.": "단일 주소를 여러 주소로 전달할 수 있으며 와일드 카드 주소를 사용할 수도 있습니다. & ndash; catch-all 's라고도합니다. 회사의받은 편지함 관리가 훨씬 쉬워졌습니다.",
  "Start forwarding now": "지금 전달 시작",
  "\"Send mail as\" with Gmail": "Gmail에서 \"다른 이름으로 메일 보내기\"",
  "You'll never have to leave your inbox to send out emails as if they're from your company.  Send and reply-to messages as if they're from you@company.com directly from you@gmail.com.": "마치 회사에서 온 것처럼 전자 메일을 보내려면받은 편지함을 떠나지 않아도됩니다. you@gmail.com에서 직접 you@company.com에서 온 것처럼 메시지를 보내고 회신합니다.",
  "Configure your inbox": "받은 편지함 구성",
  "100% open-source.": "100 % 오픈 소스.",
  "Unlike other services, we <u>don't</u> store logs, <u>never</u> read emails, and are <u>100%</u> open-source.  Made by <a href=\"https://github.com/niftylettuce\" class=\"text-white\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">@niftylettuce</a>, an open-source enthusiast and privacy advocate.": "다른 서비스와 달리, 우리 <u>는</u> 로그를 저장 <u>하지 않으며</u> 이메일을 읽지 <u>않으며</u> <u>100 %</u> 오픈 소스입니다. 오픈 소스 애호가이자 개인 정보 보호 옹호자 인 <a href=\"https://github.com/niftylettuce\" class=\"text-white\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">@niftylettuce가</a> 제작했습니다.",
  "View source code": "소스 코드보기",
  "Our Numbers": "우리의 숫자",
  "99.99%": "99.99 %",
  "Service Uptime": "서비스 가동 시간",
  "Global Servers": "글로벌 서버",
  "20K+": "20K +",
  "Active Users": "활성 사용자",
  "Trusted by the community": "커뮤니티의 신뢰",
  "1,000+ Stars": "1,000 개 이상의 별",
  "You have successfully set a new password.": "새 비밀번호를 성공적으로 설정했습니다.",
  "Reset token and email were not valid together.": "재설정 토큰과 이메일이 함께 유효하지 않았습니다.",
  "Password was invalid.": "비밀번호가 유효하지 않습니다.",
  "You can only request a password reset every 30 minutes.  Please try again <span class=\"notranslate\">%s</span>.": "30 분마다 비밀번호 재설정 만 요청할 수 있습니다. <span class=\"notranslate\">%s</span> 다시 시도하십시오.",
  "Your help request has been sent successfully.  You should hear from us soon.  Thank you!": "도움 요청이 성공적으로 전송되었습니다. 당신은 우리에게서 곧 듣게 될 것입니다. 감사합니다!",
  "You have reached the limit for sending help requests.  Please try again.": "도움말 요청 전송 한도에 도달했습니다. 다시 시도하십시오.",
  "Server Error": "서버 오류",
  "A server error has unfortunately occurred.": "불행히도 서버 오류가 발생했습니다.",
  "Have you read our <a href=\"/es/faq\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FAQ</a> yet?": "<a href=\"/es/faq\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FAQ</a> 를 읽어 보셨습니까?",
  "Read our <a href=\"/es/privacy\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Privacy Policy</a> and <a href=\"/es/terms\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Terms</a>": "<a href=\"/es/privacy\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">개인 정보 보호 정책</a> 및 <a href=\"/es/terms\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">약관을</a> 읽으십시오",
  "Español": "스페인의",
  "Terms &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "이용 약관 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Read our terms and conditions of use": "이용 약관 읽기",
  "Have you read our <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FAQ</a> yet?": "<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FAQ</a> 를 읽어 보셨습니까?",
  "Read our <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Privacy Policy</a> and <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Terms</a>": "<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">개인 정보 보호 정책</a> 및 <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">약관을</a> 읽으십시오",
  " as the DNS servers (see ": " DNS 서버로 (참조",
  "https://developers.cloudflare.com/1.1.1.1/1.1.1.1-for-families/": "https://developers.cloudflare.com/1.1.1.1/1.1.1.1-for-families/",
  ") using ": ") 사용",
  "Auth &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "인증 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Authenticate yourself to log in": "자신을 인증하여 로그인하십시오",
  "API &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "API &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Programmatic API access to email forwarding aliases, domains, and more.": "이메일 전달 별칭, 도메인 등에 대한 프로그래밍 방식 API 액세스",
  "We created an API for programmatic access to domains, aliases, and more.": "도메인, 별칭 등에 프로그래밍 방식으로 액세스 할 수있는 API를 만들었습니다.",
  "Programmatic access to your data": "데이터에 프로그래밍 방식으로 액세스",
  "Domain already exists on your account.": "계정에 도메인이 이미 존재합니다.",
  "User is already an accepted member of this domain": "사용자는 이미이 도메인의 승인 된 회원입니다",
  "Multiple errors occurred during record verification.": "레코드 확인 중에 여러 오류가 발생했습니다.",
  "Your request has timed out and we have been alerted of this issue. Please try again or contact us.": "귀하의 요청이 시간 초과되어이 문제에 대한 알림을 받았습니다. 다시 시도하거나 문의하십시오.",
  "Please log in or sign up to view the page you requested.": "요청한 페이지를 보려면 로그인하거나 가입하십시오.",
  "Sign in &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "로그인 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Sign in to your account": "귀하의 계정에 로그인하십시오",
  "Sign in now": "지금 로그인",
  "Need docs with real data and keys?": "실제 데이터와 키가있는 문서가 필요하십니까?",
  "Simply sign up or log in to have your API keys and real account data populated below.": "가입하거나 로그인하면 아래에 API 키와 실제 계정 데이터가 채워집니다.",
  "Create your free account now": "지금 무료 계정 만들기",
  "Invalid API token.": "잘못된 API 토큰입니다.",
  "Alias already exists for domain.": "도메인에 대한 별칭이 이미 존재합니다.",
  "Alias does not exist on the domain.": "도메인에 별칭이 없습니다.",
  "Features &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "특징 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Our features include Custom Domain Email Forwarding, Disposable Addresses, Multiple Recipients, Wildcards, and more!": "당사의 기능에는 사용자 정의 도메인 이메일 전달, 일회용 주소, 여러 수신자, 와일드 카드 등이 있습니다!",
  "We strive for perfection": "우리는 완벽을 위해 노력합니다",
  "Lightning fast email service.": "번개 빠른 이메일 서비스.",
  "All paid plans are completely free during our beta program.  We'll send reminders to make payment when it has ended.": "모든 유료 플랜은 베타 프로그램 기간 동안 완전 무료입니다. 결제가 완료되면 알림을 보내드립니다.",
  "Basic plan to get started": "시작하는 기본 계획",
  "Unlimited custom domain names": "무제한 사용자 정의 도메인 이름",
  "Unlimited email addresses and aliases": "무제한 이메일 주소 및 별칭",
  "Unlimited disposable email addresses": "무제한 일회용 이메일 주소",
  "Use a custom domain or one of our free vanity domains:": "맞춤 도메인 또는 무료 허영 도메인 중 하나를 사용하십시오.",
  "Spam and phishing protection": "스팸 및 피싱 방지",
  "50MB attachment limit": "첨부 파일 한도 50MB",
  "\"Send mail as\" with Gmail, Outlook, and Yahoo": "Gmail, Outlook 및 Yahoo로 \"다른 이름으로 메일 보내기\"",
  "Catch-all email addresses": "포괄 이메일 주소",
  "Multiple recipients per email address": "이메일 주소 당 여러 수신자",
  "Unlimited email webhooks": "무제한 이메일 웹 후크",
  "Custom port forwarding": "맞춤형 포트 포워딩",
  "month": "달",
  "Unlimited domains": "무제한 도메인",
  "Setup Forwarding": "전달 설정",
  "Advanced features and support": "고급 기능 및 지원",
  "Everything included in Free, plus:": "무료에 포함 된 모든 것 :",
  "Enhanced email forwarding privacy": "이메일 전달 개인 정보 보호 강화",
  "No publicly searchable TXT records are used.  Instead we store your configuration in a secure and backed-up database.": "공개적으로 검색 가능한 TXT 레코드는 사용되지 않습니다. 대신, 안전한 백업 데이터베이스에 구성을 저장합니다.",
  "Instant DNS propagation (zero wait-time)": "즉각적인 DNS 전파 (제로 대기 시간)",
  "Easy to use email alias and import manager": "사용하기 쉬운 이메일 별칭 및 가져 오기 관리자",
  "Automatic smart alerting system": "자동 스마트 알림 시스템",
  "Browser extension": "브라우저 확장",
  "Exclusive access to API features": "API 기능에 대한 독점 액세스",
  "Forward newsletters to a bulk recipient list": "대량의 수신자 목록으로 뉴스 레터 전달",
  "30-day money back guarantee": "30 일 환불 보장",
  "99.99% Uptime Service Level Agreement (\"SLA\")": "99.99 % 가동 시간 서비스 수준 계약 ( \"SLA\")",
  "Select Domain": "도메인을 선택하십시오",
  "already on this plan": "이 계획에 이미",
  "Add New Custom Domain": "새 맞춤 도메인 추가",
  "For small groups and organizations": "소규모 그룹 및 조직",
  "Everything included in Enhanced Protection, plus:": "강화 된 보호에 포함 된 모든 것 및",
  "Unlimited member access management": "무제한 회원 액세스 관리",
  "Shared organizational access to domain": "도메인에 대한 조직의 공유 액세스",
  "Premium support with 24 hour response time": "24 시간의 응답 시간으로 프리미엄 지원",
  "Enterprise": "기업",
  "Custom solutions and licensing": "맞춤형 솔루션 및 라이센스",
  "Everything included in Team, plus:": "팀에 포함 된 모든 것",
  "Custom licensing agreement": "맞춤 라이센스 계약",
  "Technical infrastructure design and support": "기술 인프라 설계 및 지원",
  "White-label and custom-branded solutions": "화이트 라벨 및 맞춤형 브랜드 솔루션",
  "Managed deployment with dedicated IP's": "전용 IP로 관리되는 배포",
  "Dedicated support from our team of experts": "전문가 팀의 전담 지원",
  "Contact Sales": "영업팀에 문의",
  "We accept credit cards using <a class=\"alert-link\" href=\"https://stripe.com/global\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">Stripe</a> and payment with <a class=\"alert-link\" href=\"https://paypal.com\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">PayPal</a> &ndash; for one-time payments and monthly or yearly subscriptions.": "일회성 결제 및 월별 또는 연간 구독의 경우 <a class=\"alert-link\" href=\"https://stripe.com/global\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">Stripe를</a> 사용한 신용 카드 및 <a class=\"alert-link\" href=\"https://paypal.com\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">PayPal</a> 결제가 가능 <a class=\"alert-link\" href=\"https://paypal.com\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">합니다</a> .",
  "👋 Welcome!": "👋 Welcome!",
  "Add a domain name to your account to continue.": "계속하려면 계정에 도메인 이름을 추가하십시오.",
  "Add Domain": "도메인 추가",
  "My Account - Profile": "내 계정-프로필",
  "Change password": "비밀번호 변경",
  "Set new password": "새 비밀번호 설정",
  "Confirm new password": "새 암호를 확인합니다",
  "Set an account password": "계정 비밀번호 설정",
  "Update Profile": "프로필 업데이트",
  "My Account - Security": "내 계정-보안",
  "Disable OTP": "OTP 비활성화",
  "Developer Access": "개발자 액세스",
  "API token": "토큰 API",
  "Copy": "부",
  "Keep your token secure and never share it publicly": "토큰을 안전하게 유지하고 공개적으로 공유하지 마십시오",
  "Reset API Token": "API 토큰 재설정",
  "Delete Account": "계정 삭제",
  "Your account is currently an admin of these domains:": "귀하의 계정은 현재 다음 도메인의 관리자입니다.",
  "You must remove yourself from or delete these domains before you can delete your account.": "계정을 삭제하기 전에 이러한 도메인에서 자신을 제거하거나 삭제해야합니다.",
  "Need to set a password?": "비밀번호를 설정해야합니까?",
  "Sign out of &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "로그 아웃 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Sign out of your account": "계정에서 로그 아웃",
  "Two-Factor Authentication": "2 단계 인증",
  "Configure One-time Password": "일회성 비밀번호 구성",
  "One-time passwords (\"OTP\") allow you to add a layer of Two-Factor Authentication to your account using a device or authenticator app.  If you lose access to your device or authenticator app, then you can use a recovery key provided to you during configuration.": "일회용 비밀번호 ( \"OTP\")를 사용하면 기기 또는 인증 자 앱을 사용하여 계정에 2 단계 인증 계층을 추가 할 수 있습니다. 장치 또는 인증 자 앱에 액세스 할 수없는 경우 구성 중에 제공 한 복구 키를 사용할 수 있습니다.",
  "Enable OTP": "OTP 활성화",
  "Two Factor Auth &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "2 단계 인증 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Authenticate yourself with optional OTP to log in": "옵션 OTP로 자신을 인증하여 로그인",
  "Setup OTP": "OTP 설정",
  "Download your emergency recovery keys below.": "아래에 비상 복구 키를 다운로드하십시오.",
  "Download": "다운로드",
  "Recommended Authenticator Apps": "추천 인증 기 앱",
  "App": "앱",
  "Open-Source": "오픈 소스",
  "Google Play": "구글 플레이",
  "App Store": "앱 스토어",
  "F-Droid": "F- 드로이드",
  "<strong>Step 1:</strong> Install and open an <a href=\"#\" data-toggle=\"modal-anchor\" data-target=\"#authenticator-apps-modal\">authenticator app</a>.": "<strong>1 단계 :</strong> <a href=\"#\" data-toggle=\"modal-anchor\" data-target=\"#authenticator-apps-modal\">인증 자 앱</a> 설치 및 열기",
  "<strong>Step 2:</strong> Scan this QR code and enter its generated token:": "<strong>2 단계 :</strong> 이 QR 코드를 스캔하고 생성 된 토큰을 입력하십시오.",
  "Can’t scan the QR code?  Configure with this code": "QR 코드를 스캔 할 수 없습니까? 이 코드로 구성",
  "Complete Setup": "설정 완료",
  "Invalid two-factor authentication passcode.": "유효하지 않은 2 단계 인증 비밀번호입니다.",
  "Recovery keys": "복구 키",
  "Recovery keys allow you to login to your account when you have lost access to your Two-Factor Authentication device or authenticator app.  Download your recovery keys and put them in a safe place to use as a last resort.": "복구 키를 사용하면 2 단계 인증 장치 또는 인증 자 앱에 액세스 할 수없는 경우 계정에 로그인 할 수 있습니다. 복구 키를 다운로드하여 마지막 수단으로 사용할 수 있도록 안전한 장소에 보관하십시오.",
  "Download recovery keys": "복구 키 다운로드",
  "Please log in with two-factor authentication to continue.": "계속하려면 2 단계 인증으로 로그인하십시오.",
  "Account Recovery": "계정 복구",
  "If you can't access your authenticator app or lose your recovery keys, then you can submit a request for your account to be unlocked.": "인증 자 앱에 액세스 할 수 없거나 복구 키를 잃어버린 경우 계정 잠금 해제 요청을 제출할 수 있습니다.",
  "Verify access to your email address with a code emailed to you.": "이메일로 전송 된 코드를 사용하여 이메일 주소에 액세스 할 수 있는지 확인하십시오.",
  "Wait 3-5 business days for an administrative follow-up email.": "관리 후속 이메일을 위해 영업일 기준 3-5 일을 기다립니다.",
  "Access to your account will be unlocked for you.": "귀하의 계정에 대한 액세스가 잠금 해제됩니다.",
  "Two-Factor Check": "2 단계 확인",
  "Passcode": "비밀번호",
  "Don't ask me again in this browser": "이 브라우저에서 다시 묻지 마십시오",
  "Having trouble?": "문제가있다?",
  "Use a recovery key": "복구 키 사용",
  "Lose your recovery keys?": "복구 키를 잃어 버리셨습니까?",
  "Request account recovery": "계정 복구 요청",
  "Verify email &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "이메일 확인 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Verify your Forward Email email": "전달 이메일 이메일 확인",
  "A verification code has been sent to your email address.": "확인 코드가 귀하의 이메일 주소로 전송되었습니다.",
  "Dashboard": "계기반",
  "Users": "사용자",
  "Verify email": "이메일 확인",
  "Enter the verification code emailed to: <strong><span class=\"notranslate\">%s</span></strong>": "이메일로 인증 코드를 입력하십시오 : <strong><span class=\"notranslate\">%s</span></strong>",
  "Please enter a <span class=\"notranslate\">%d</span> digit verification code.": "<span class=\"notranslate\">%d</span> 자리 인증 코드를 입력하십시오.",
  "Verification code": "확인 코드",
  "Didn't receive it?": "받지 못했습니까?",
  "Resend now": "재발송",
  "Your email address has been successfully verified.": "귀하의 이메일 주소가 성공적으로 확인되었습니다.",
  "Global domain": "글로벌 도메인",
  "Sign up &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "회원 가입 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Create a Forward Email account": "전달 이메일 계정 만들기",
  "Hello": "여보세요",
  "It looks like you accidentally included \"www.\" in your domain name.  Did you mean example.com instead of www.example.com?": "실수로 \"www\"가 포함 된 것 같습니다. 도메인 이름으로 www.example.com 대신 example.com을 의미 했습니까?",
  "File upload was invalid.": "파일 업로드가 유효하지 않습니다.",
  "Your message was invalid, as it was either blank or more than (5000) characters.": "메시지가 비어 있거나 (5000) 자 이상이므로 유효하지 않습니다.",
  "Password confirmation did not match new password.": "비밀번호 확인이 새 비밀번호와 일치하지 않습니다.",
  "Password strength was not strong enough.": "암호 강도가 충분하지 않았습니다.",
  "Invalid port number.": "유효하지 않은 포트 번호.",
  "We do not support this authentication provider.": "이 인증 공급자는 지원하지 않습니다.",
  "Invalid recovery key.": "잘못된 복구 키.",
  "Reset token provided was invalid.": "제공된 재설정 토큰이 유효하지 않습니다.",
  "Invalid session secret.": "유효하지 않은 세션 비밀.",
  "Please slightly change values to ensure slug uniqueness.": "슬러그 고유성을 보장하기 위해 값을 약간 변경하십시오.",
  "<span class=\"notranslate\">%s</span> was missing or blank.": "<span class=\"notranslate\">%s</span> 이 없거나 비어 있습니다.",
  "User does not exist.": "사용자가 존재하지 않습니다.",
  "Invalid CSRF token.": "유효하지 않은 CSRF 토큰.",
  "The verification code entered was invalid.": "입력 한 인증 코드가 유효하지 않습니다.",
  "Please wait for <span class=\"notranslate\">%s</span> and try again.": "<span class=\"notranslate\">%s</span> 기다렸다가 다시 시도하십시오.",
  "Your email address is already verified.": "귀하의 이메일 주소는 이미 확인되었습니다.",
  "Your current email verification code has expired and we have sent a new one to your email address.": "귀하의 현재 이메일 인증 코드가 만료되었으며 귀하의 이메일 주소로 새 코드를 보냈습니다.",
  "You do not belong to the administrative user group.": "관리 사용자 그룹에 속해 있지 않습니다.",
  "Please log out to view the page you requested.": "요청한 페이지를 보려면 로그 아웃하십시오.",
  "Add a new alias to continue.": "계속하려면 새 별칭을 추가하십시오.",
  "Domain name was invalid (must be an IP or FQDN).": "도메인 이름이 잘못되었습니다 (IP 또는 FQDN이어야 함).",
  "Domain name was invalid (must be a FQDN).": "도메인 이름이 잘못되었습니다 (FQDN이어야 함).",
  "Add Alias": "별명 추가",
  "User must be a domain admin to create a catch-all alias.": "범용 별칭을 만들려면 사용자가 도메인 관리자 여야합니다.",
  "Domain's DNS records have been verified.": "도메인의 DNS 레코드가 확인되었습니다.",
  "Domain does not exist on your account.": "계정에 도메인이 없습니다.",
  "User must be a domain admin to create an alias with a reserved word (see the page on <a target=\"_blank\" rel=\"noopener\" href=\"%s/reserved-email-addresses\">Reserved Email Addresses</a>).": "예약어가있는 별칭을 만들려면 사용자가 도메인 관리자 여야합니다 ( <a target=\"_blank\" rel=\"noopener\" href=\"%s/reserved-email-addresses\">예약 된 전자 메일 주소</a> 페이지 참조).",
  "User cannot have more than (5) aliases on global domains.": "사용자는 글로벌 도메인에서 별칭을 5 개 이상 가질 수 없습니다.",
  "You have exceeded the maximum count of (<span class=\"notranslate\">%s</span>) recipients per alias.  Please <a href=\"/help\">contact us</a> if you wish to have this limit increased.  We review requests on a unique basis.  Please provide us with information about your forwarding purposes if possible.": "별칭 당 최대 수신자 수 ( <span class=\"notranslate\">%s</span> )를 초과했습니다. 이 한도를 늘리려면 <a href=\"/help\">문의하십시오</a> . 요청을 고유하게 검토합니다. 가능한 경우 전달 목적에 대한 정보를 알려주십시오.",
  "Domain does not exist.": "도메인이 존재하지 않습니다.",
  "Invite does not exist with your email address for this domain.": "이 도메인의 이메일 주소로 초대가 없습니다.",
  "Your account is currently an admin of one or more domain names.  Please delete these domains or remove yourself from them to continue.": "귀하의 계정은 현재 하나 이상의 도메인 이름 관리자입니다. 계속하려면이 도메인을 삭제하거나 도메인을 삭제하십시오.",
  "Your account was successfully deleted.": "귀하의 계정이 성공적으로 삭제되었습니다.",
  "Password successfully confirmed.": "비밀번호가 확인되었습니다.",
  "Empty Recovery Keys": "빈 복구 키",
  "You have run out of recovery keys. Please download the newly generated recovery keys before continuing.": "복구 키가 부족합니다. 계속하기 전에 새로 생성 된 복구 키를 다운로드하십시오.",
  "Recovery key successful. This key will no longer be valid.": "복구 키가 성공했습니다. 이 키는 더 이상 유효하지 않습니다.",
  "You have successfully signed in.": "성공적으로 로그인했습니다.",
  "You are already signed in.": "이미 로그인했습니다.",
  "Sorry, your request has timed out.  We have been alerted of this issue.  Please try again.": "요청 시간이 초과되었습니다. 이 문제에 대해 경고를 받았습니다. 다시 시도하십시오.",
  "You have successfully signed out.": "성공적으로 로그 아웃했습니다.",
  "Your email has been successfully verified. You should receive a support email from an admin within the next 3-5 business days.": "귀하의 이메일이 성공적으로 확인되었습니다. 영업일 기준 3-5 일 이내에 관리자로부터 지원 이메일을 받아야합니다.",
  "We were unable to send your help request.  We have been alerted of this problem.  Please try again.": "도움 요청을 보내지 못했습니다. 이 문제에 대해 경고를 받았습니다. 다시 시도하십시오.",
  "Thank you for contacting us.  We would love to hear more from you.  How can we help?": "저희에게 연락해 줘서 고마워요. 우리는 당신에게서 더 많은 것을 듣고 싶습니다. 어떻게 도와 드릴까요?",
  "An unknown error has occurred. We have been alerted of this issue. Please try again.": "알 수없는 오류가 발생했습니다. 이 문제에 대해 경고를 받았습니다. 다시 시도하십시오.",
  "Please enter a password.": "비밀번호를 입력하십시오.",
  "Account is currently locked due to rate limiting.  Please try again later.": "속도 제한으로 인해 계정이 현재 잠겨 있습니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
  "Account is currently locked due to too many failed login attempts.  Please try again later.": "로그인 시도가 너무 많이 실패하여 계정이 현재 잠겨 있습니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
  "Authentication is not possible.  No salt value was stored for the account.": "인증이 불가능합니다. 계정에 소금 값이 저장되지 않았습니다.",
  "Email address or password is incorrect.": "이메일 주소 또는 비밀번호가 올바르지 않습니다.",
  "Please enter an email address.": "이메일 주소를 입력 해주세요.",
  "Upgrade Plan": "업그레이드 계획",
  "Invalid plan selected.": "잘못된 계획이 선택되었습니다.",
  "Please upgrade to a paid plan to unlock this feature.": "이 기능의 잠금을 해제하려면 유료 요금제로 업그레이드하십시오.",
  "You have successfully accepted the invite to this domain and are an admin.": "이 도메인에 대한 초대를 성공적으로 수락했으며 관리자입니다.",
  "You have successfully accepted the invite to this domain and you can now create your first alias.": "이 도메인 초대를 성공적으로 수락했으며 이제 첫 번째 별칭을 만들 수 있습니다.",
  "An error occurred while emailing the invite link.  Please manually copy the the invite link and share it with this person if needed.": "초대 링크를 이메일로 보내는 중 오류가 발생했습니다. 초대 링크를 수동으로 복사하여 필요한 경우이 사람과 공유하십시오.",
  "Group was invalid, must be either admin or user.": "그룹이 유효하지 않습니다. 관리자 또는 사용자 여야합니다.",
  "Invite was already sent to this email address.  Please manually copy the invite link and share it with this person if needed.": "초대가 이미이 이메일 주소로 전송되었습니다. 초대 링크를 수동으로 복사하여 필요한 경우이 사람과 공유하십시오.",
  "You have successfully downgraded to the Free Plan.": "무료 요금제로 다운 그레이드되었습니다.",
  "You have successfully upgraded to the Enhanced Protection Plan.": "Enhanced Protection Plan으로 성공적으로 업그레이드되었습니다.",
  "Your account has been banned.": "귀하의 계정이 차단되었습니다.",
  "Domain is not a registered domain name. <a href=\"/domain-registration\">Click here to register it now</a>.": "도메인은 등록 된 도메인 이름이 아닙니다. <a href=\"/domain-registration\">여기를 클릭하여 지금 등록하십시오</a> .",
  "Domain has multiple verification records.  Please ensure there is only one verification record that exists.": "도메인에 여러 개의 확인 레코드가 있습니다. 존재하는 확인 레코드가 하나만 있는지 확인하십시오.",
  "Domain has multiple port records.  Please ensure there is only one port record that exists.": "도메인에 여러 포트 레코드가 있습니다. 존재하는 포트 레코드가 하나만 있는지 확인하십시오.",
  "At least one admin user must belong to the domain.": "하나 이상의 관리자가 도메인에 속해야합니다.",
  "Verification record must only use characters A-Z and numbers 0-9.": "확인 레코드는 문자 A-Z와 숫자 0-9 만 사용해야합니다.",
  "Could not import \"<span class=\"notranslate\">%s</span>\" record's recipient of \"<span class=\"notranslate\">%s</span>\" since it already exists as an alias.": "가져올 수 없습니다 &quot; <span class=\"notranslate\">%s</span> &quot;의 &quot;레코드의받는 사람 <span class=\"notranslate\">%s</span> &quot;이미 별칭으로 존재하기 때문이다.",
  "We successfully imported the disabled address of \"<span class=\"notranslate\">%s</span>\", but we had to do so with a single recipient of \"nobody@forwardemail.net\" because it did not have a recipient in the imported DNS entry.": "비활성화 된 주소 &quot; <span class=\"notranslate\">%s</span> &quot;을 (를) 성공적으로 가져 왔지만 가져온 DNS 항목에받는 사람이 없기 때문에 &quot;nobody@forwardemail.net&quot;의 단일받는 사람으로 가져와야했습니다.",
  "Could not import catch-all record's recipient of \"<span class=\"notranslate\">%s</span>\" since the catch-all already includes it as a recipient.": "catch-all에 이미 수신자로 포함되어 있으므로 catch-all 레코드의 &quot; <span class=\"notranslate\">%s</span> &quot;수신자를 가져올 수 없습니다.",
  "Successfully imported (<span class=\"notranslate\">%d</span>) aliases.": "별명을 성공적으로 가져 왔습니다 ( <span class=\"notranslate\">%d</span> ).",
  "An error occurred while importing aliases.": "별명을 가져 오는 중에 오류가 발생했습니다.",
  "No aliases were available to import.": "가져올 수있는 별칭이 없습니다.",
  "Successfully imported (<span class=\"notranslate\">%d</span>) catch-all recipients.": "모든 수신자를 성공적으로 가져 왔습니다 ( <span class=\"notranslate\">%d</span> ).",
  "An error occurred while importing catch-all recipients.": "범용 수신자를 가져 오는 중에 오류가 발생했습니다.",
  "No catch-all recipients were available to import.": "가져올 수있는 범용 수신자가 없습니다.",
  "Pricing": "가격",
  "Open Startup": "스타트 업",
  "Open Startup &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "스타트 업 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "We are an \"Open Startup\" and completely transparent business.  You can view our live metrics, monthly revenue, and more.": "우리는 \"오픈 스타트 업\"이며 완전히 투명한 사업입니다. 실시간 측정 항목, 월간 수익 등을 볼 수 있습니다.",
  "Need email forwarding?": "이메일 전달이 필요하십니까?",
  "Skip ahead to the instructions to get started.": "시작 지침을 건너 뛰십시오.",
  "We operate in full transparency and share our metrics and revenue.": "우리는 완전한 투명성으로 운영하며 메트릭과 수익을 공유합니다.",
  "Our real-time metrics, revenue, and more": "실시간 측정 항목, 수익 등",
  "Set up email forwarding": "이메일 전달 설정",
  "Page not found": "페이지를 찾을 수 없습니다",
  "We're sorry, but the page you requested could not be found.": "죄송합니다. 요청하신 페이지를 찾을 수 없습니다.",
  "Our live metrics update every minute": "실시간 측정 항목은 1 분마다 업데이트됩니다.",
  "Total Users": "총 사용자",
  "Verified by email": "이메일로 확인",
  "Average Daily Signups": "평균 일일 가입",
  "30-day moving average": "30 일 이동 평균",
  "Monthly Revenue": "월간 수익",
  "Since beginning of month": "달 초부터",
  "Pricing &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "가격 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Free email forwarding for domains with features including Custom Domain Email Forwarding, Disposable Addresses, Multiple Recipients, Wildcards, and more!": "사용자 정의 도메인 이메일 전달, 일회용 주소, 여러 수신자, 와일드 카드 등의 기능이있는 도메인에 대한 무료 이메일 전달!",
  "Our metrics are not available, please check back later.": "측정 항목을 사용할 수 없습니다. 나중에 다시 확인하십시오.",
  "Total users": "총 사용자",
  "Daily new users": "매일 새로운 사용자",
  "Monthly revenue": "월간 수익",
  "Growth since launch": "출시 이후 성장",
  "Plan distribution": "배포 계획",
  "Français": "프랑스 국민",
  "한국어": "한국어",
  "Čeština": "체코 사람",
  "Deutsch": "독일 사람",
  "Italiano": "이탈리아 사람",
  "Invalid CSRF token": "잘못된 CSRF 토큰",
  "30-day trailing sum": "30 일 후행 합계",
  "Total domains": "총 도메인",
  "Total aliases": "총 별칭",
  "We operate with complete transparency and share our metrics and revenue.": "우리는 완벽한 투명성으로 운영하며 메트릭과 수익을 공유합니다.",
  "No revenue is available to report during beta pregram.": "베타 프리 그램 동안보고 할 수있는 수익이 없습니다.",
  "Sunday": "일요일",
  "Monday": "월요일",
  "Tuesday": "화요일",
  "Wednesday": "수요일",
  "Thursday": "목요일",
  "Friday": "금요일",
  "Saturday": "토요일",
  "No revenue is available to report during our beta program.": "베타 프로그램 중에는 수익을보고 할 수 없습니다.",
  "Week": "주",
  "About &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "소개 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Learn more about Forward Email": "이메일 전달에 대해 자세히 알아보기",
  "Our service was founded in 2017 by <a class=\"text-success text-decoration-none\" href=\"https://github.com/niftylettuce\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">@niftylettuce</a> and is trusted and relied upon by thousands.": "우리의 서비스는 <a class=\"text-success text-decoration-none\" href=\"https://github.com/niftylettuce\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">@niftylettuce에</a> 의해 2017 년에 설립되었으며 수천 명의 사람들이 신뢰하고 신뢰합니다.",
  "Our Story": "우리의 이야기",
  "Why did we create this?": "왜 이것을 만들었습니까?",
  "No email-forwarding service existed that was free, secure, and open-source &ndash; so we built one.": "무료이며 안전하며 오픈 소스 인 이메일 전달 서비스가 없습니다 & ndash; 그래서 우리는 하나를 만들었습니다.",
  "Free Vanity Domain": "허영 도메인 무료"
}